
"TL_Nero is now live! Streaming League of Legends: Jungle Flexer, Pre-Season Challenger ερχομαστε :O Subathon στις 21/11 |"
"eeeee"
"kalhmera kako paixth nero :)"
"mhn flexareis to diamond"
"ελα καλημέρα στο αγόρι μας"
"sylves2Hi sylves2Hi"
"Hello"
"καλημερα"
"καλημερα νιρο αγαπητε μου στριμερ"
":("
"RRRRRRRRRR"
"No cam grind RRR"
"παντα το ξεκιναω καλα"
"oxi"
"kalhmera dose voli stn lao me nashors tooth"
"ναιι"
"Pame ligo grind"
"kalispera"
"ανοιξες φιλε με το που τελειωσα το μαθημα, τι συγχρονισμος ηταν αυτος?"
"το οργασμικο προσωπο"
"HELLO MR"
"btw exw ma8ima"
"κλιν"
"kai ego mathima exo xa0x0ax0"
"kms"
"good morning"
"yeeet"
"Kalhmera Nero"
"καλημέραα tlneroLove tlneroLove"
"APEIROSTIKOS LOGISMOS 1"
"KANOUME ORIA !"
"poios kanei webex otan exoume tl_water?"
"CCCCCCCCCCCCCCCCCCC"
":)"
"antilhOTIXEIROTERO antilhOTIXEIROTERO"
"perimenoume yu-gi-oh kapia stigmi xD"
"Καλημέρααα"
"tlneroYuGiOh"
"geia"
"ferta"
"μετα κανε κανα φλεξακι"
"!BONUS vaggosrnt144k"
"@TL_Nero, usage: !editpoints username|all 123"
"tlneroCrybaby"
"!bonus vaggosrnt 144k"
"@TL_Nero, set vaggosrnt luls to 173900"
"Εξ-Ενυώ"
"nero σε γαμαμε"
"e nai eidame 100 episode se 5meres kai tora sta kalitera 2 thn bdomada LUL LUL LUL"
"6k?"
"!luls"
"@vaggosrnt, vaggosrnt has 173900 luls and is rank 274/32165 on the leaderboard."
"Καλημέρα"
"!gamble all"
"vaggosrnt went all in and lost every single one of their 173900 luls LUL"
"!luls"
"@mitsoylis1, mitsoylis1 has 13300 luls and is rank 1110/32165 on the leaderboard."
"ante gamisou nero"
"XAXAXAXAXA"
"Εξ-Ενυώ"
"αραααμ"
"!gamble all"
"shadow_m17 went all in and lost every single one of their 150 luls LUL"
"ειναι πογκ"
"!gamble 100"
"αραμ με ι γκερλς"
"ki egw thelw aram XD"
"οτκ"
"antilhGasm antilhGasm antilhGasm antilhGasm"
"Την πρώτη φορά που το διάβασες το είπες τέλεια"
"nero pes mou logous na sunexiso to sub mou?"
"plaka kanw e"
"re"
"ntaj"
"bb"
"@vaggosrnt bro apla des poso omorfos einai"
"den fa koitaksw"
":) /"
"true"
"online μαθημα με nero otk"
"fa elega ama htan"
"καλημεραα"
"exo 10k point alla 9,990,000 gia na pame duo me to main"
"Ναι 😁😁"
"Pog"
"καλημέρα antilhHey"
"ε την αληθεια ειπε ρε"
"bro dn einai rank 1 stream edw"
"εγω οχι"
"@how_to_warwick ωπαα"
"@salamakis τσιμπα love advice από nogard πιο worth είναι Kappa"
"καλησπέρα"
"γαμω τον Κωστάκη"
"δώστου μια να στανιάρει"
"Καλημερα!"
"αντε γαμησου βλακα"
"happy?"
"πρεπει να κανω αλτ ταβ απο το αραμ μου"
"Kreygasm Kreygasm Kreygasm Kreygasm"
"kalhmera @dabkillotsas @happy_but_sad"
"HeyGuys"
"stacey9Hi stacey9Hi"
"χάπι νο"
"gtxs"
"GTXS"
"happy"
"Μα να σε πει χοντρό? Αλήθεια τώρα? 😂😂😂"
"hahaha"
"geia sas alania"
"μα το ξερουμε οτι ειναι καθυστερημενος :)"
"Helloooo"
"χθες μπήκα....."
"best jungler world πχ"
"eisai xontros"
"plaka kano"
"ΠΑΧΥΝΕΣ ΛΙΓΟ Kreygasm"
"Ήρθε ο αγαπημένος σου viewer bang2Hey"
"hahahahaha"
"hahah"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"bang2Dansgame bang2Dansgame bang2Dansgame"
"kekw"
"HeyGuys"
"kalhmera"
"GAYSI LETS GOOOO"
"thelo review pepa to gourounaki episode 1"
"καππα τρολλσρεις αν είναι ο κωστακυς"
"Gay SI"
"Re pepega"
"!xilo"
"tslS tslS tslS tslS tslS tslS"
"έχω μια νύστα δεν περιγράφεται"
"mlk barieme kai vlepo oti vro"
"KSYLO"
"ΟΤΧ Ειδικά άμα έρχεται στο αυτί σου"
"!xili"
"!xilo"
"pame xilo"
"αναστήθηκε tslS"
"@TL_Nero kanoume gimnastiki kai exw alt tab kai se blepo"
"Θα βρεις game στο 12:34"
":I"
"e nai kala eipes gamo to spiti soy ti ginete"
"peppe71Pizza peppe71Pizza peppe71Pizza peppe71Pizza peppe71Pizza"
"pre season challenger abysing amumu antilhGasm antilhGasm antilhGasm antilhGasm antilhGasm antilhGasm antilhGasm antilhGasm"
"σαν τον άλλο Ιησού Χριστό"
"tlneroOooh"
"XFTOY DRAGON"
"antilhKEKW antilhKEKW"
"@TL_Nero mas exei prijei me tis malakies pou leei"
"1v1 ti fash?"
"geiaa sou mimi"
"τι θες πεπεγκα μου; @how_to_warwick"
"10lepta que XDDDDDD"
"@TL_Nero kalimera"
"na min me skotoseis"
"@tl_nero με στεναχωρεί που έχεις τον mimi vip και όχι εμένα"
"@TL_Nero epaiksa 1"
"kalhmera nero"
"@TL_Nero sto clash xthes"
"exeis kanei rensme Warwick??"
"dab"
"fae to kauli moy"
"mimi 1/3 kala paixnidia kaneis chillare"
"@TL_Nero θα εχει godfall στο τελος?"
"mimi ResidentSleeper"
"KPOPlove KPOPlove"
"oo dragon giati milaei"
":'("
"Pick olaf into mumu and win"
"true"
"antilhKEKW antilhKEKW antilhKEKW"
"gt eimai viewer :)"
"μαλακα είσαι"
"irelevant viewer*"
"νομίζω kayn πρέπει"
"!"
"master yi me kraken slayer poli dinato"
"amumu twra pairnei monos tou baron sto 20"
"eipe o mimis irrelevant duo jungler"
"!xilo"
"a den eida"
",o"
"mimi skase"
"ty"
"unlimited>mimi change my mind"
"irtha na mpw sto fight na sas petsokopsw"
"kalhmeress tlneroLove"
"ρε με βάλανε γωνία και με πλακώνουν"
"fae ki allo kauli"
"dragon"
"skase Stella"
"@TL_Nero καλησπερα"
"tslClown"
"XAXAXSX KEKW mimi"
"dab hsuxa reeee bang2Knife"
"BUT IM SMURFING"
"kl"
"how broken is this ? 4 kills"
"@stella_kots ΗΣΥΧΑΑ ΡΡΕΕΕ"
"xtes meta apo 1 xrono koubalithika se game les kai anevika se asanser ... enw epaiza talon vs sett mid @TL_Nero antilhSad"
"@dabkillotsas HSYXAA"
"apalo"
"dodge"
"KEKW"
"tslClown"
"lost einai"
"HeyGuys"
"ama exei ksinisei xalase"
"@TL_Nero"
"Μην πιεις άλλο"
"@TL_Nero btw udyr phoenix me stridebreaker k phase rush pl dinato"
"xeloooooo"
"kalhsperes"
"kalhmeraa"
"p noc einai kala ? @TL_Nero"
"Ηλπιζα αυτο το σιζον να ειχε περισσοτερη πλακα"
"re file eimai noob hard stuck silver exeis kanena tip ?"
"amumu lene oti einai broken alla dn exo dei akoma"
"kai na paizeis ranked games prwto apola @TL_Nero"
"hahahahahahaha"
"poios pernaei kala me to game .. come on"
"Αν σας αρεσει το stream μπορειτε να με βρειτε και στο FB για stream updates και αλλα https://www.facebook.com/neroo.lol"
"εγώ πάντως παίρνω πολύ καλά bausWave"
"ti pairneis ? @thedudeishere99"
"hahha"
"Im also having fun"
"KEKW"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"kalhmera nire sylves2Hi @TL_Nero"
"asxeto alla exw na pw oti i lux gamaei kai derxei season 11 .. mallon tha gurisw sta palia kala champs me 80wr"
"Καλημέρα κώστα!"
"h kennen giati den ekane auto ? NotLikeThis NotLikeThis"
"καλησπερα,το target queue και η riot γαμιουνται,ετσι απλα"
"χαχαχα"
"Καλησπερα και καληνυχτα"
"καληνύχτα Μπανγκ"
"αυτό με το ποντίκι γαμιέται και αυτό"
"@Bang2 kalimeraaaaaaaa"
"@Ts_ThAn0s bang2Love"
"καληνύχτα @Bang2"
"@Bang2 kalhmera kalhnuxta"
"BANG"
"κατσε να φλεξαρω και εδω λιγο"
"EIDES TO BUG LISSANDRA?"
"ελα μιμη"
"ναι ρε μαλακα"
"otx"
"δεν το abusara prin on stream min faw ban"
"γιατι 2 σερι games ειμαι ο μονος που κερδιζω lane,paid actors απο riot office ειναι οι allies i swear the god"
"ti bitrate exeis?"
"μιμι?"
"τι bug λισσανδρα Μίμι; Kreygasm"
"afou pires ton kayn den tha eprepe meta ta krags na paris thn garida ?"
"bang ResidentSleeper"
"@TL_Nero <3"
"paizei ghost?"
"pige mprosta o tipos hahaha @TL_Nero"
"mpes ston"
"exo 100ara grami bazo 3500 kai pali exei liga pixels pos ginete"
"@Bang2 krataw to sub gia paraskeyh"
"sylvester disc dab"
"na deis"
"@HoW_To_Warwick PogU"
"@TL_Nero NERO EIDA ENA VIDEO POU PARALIGO O LOGAN NA FAEI KAI SENA PROSEXE SE PARAKALW"
"@HighOutplay ResidentSleeper"
"@tl_nero γιατι 2 σερι games ειμαι ο μονος που κερδιζω lane,paid actors απο riot office ειναι οι allies i swear the god"
"@HighOutplay pou sai bro kalytera shmera?"
"exo 100 download kai 9 up ti bitrate na valo"
"@HoW_To_Warwick always good brothaa <3"
"o nero einai o monos pou sto game tou kaneis den kerdizei lane !"
"esyyy @HoW_To_Warwick"
"@TL_Nero NERO EIDA ENA VIDEO POU PARALIGO O LOGAN NA FAEI KAI SENA PROSEXE SE PARAKALW"
"btw gt sta promo panta exw oti nane team?"
"sthn prospathia @HighOutplay"
"και εχει το θρασος το loserqueue. gg να μου λεει Good news!! You re not in loser queue"
"fiddle δοκιμασες ?"
"@HoW_To_Warwick it will get betterr trust me <3 aplwss pes olaaa uperoxaa k meine me authn thn skepsh <3"
"exo 100 down kai 9 up ti bitrate na valo gia na min exo pixels"
"true brother always positive thoughts @HighOutplay"
"@projectgkultra σουπε 6k"
"@TL_Nero kalhmera neronta"
"σκεφτομαι θετικα οτι θα φτασω 500 games hardstuck g4"
"@HoW_To_Warwick akrivwwsss <3"
"HighOutplay is continuing the Gift Sub they got from number___9! "
"nunu main trextis <3"
"Poga"
"poggu"
"eixame alert KEKW"
"nero gamiesai :) /"
"geia sou file kwstakh"
"nero isxuei :)"
"holy auto to item einai toso broken sthn reksai"
"@TL_Nero malaka to rek sai sou den xanei pote"
"drako tha paroume pote ?"
"XAAXXXAAX"
"AMEEEEEE"
"17 alerts"
"liga einai"
"FLEX"
"HAHAHAHA"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"afti tin stigmi eimai silver 4, tha paw challenger pote :D?"
"kayn με τα νέα items antilhAhdia"
"kayn poly broken tr teleftaia"
"@BangTattt giati exeis 15 mhnes se auto XD"
"@BangTattt ?????????"
"monkaW"
"bang esu?"
"axaxxa...o bang einai?...PWS EISAI ETSI BANG??... i mean <3"
"bangtatt is back Kappa"
"Kappa"
"antilhKEKW"
"?"
"ανέκδοτο"
"Pog bang tattt"
"dn ekanes prowlers"
"@Bang2 mhn 3ana peis tpt gia to maraki meta apo auto KEKW"
"bang has a split personality but both are pepegas"
"h kathigitria mas mas leei ga okeano fotos"
"ωκεανός φωτός? antilhDenExeiNohma"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"@TL_Nero nero pws sou fainete i zougla pleon?"
"kalhmera nero"
"na farmareis kai kana drako omos"
"freezy Pog"
"pou sai ollande alani"
"billjob sobe7"
"16"
"12 KEKW"
"antilhKEKW antilhKEKW antilhKEKW antilhKEKW antilhKEKW"
"@TL_Nero genika mexri twra sto sesson nomizw einai to kalutero lol"
"polla eipa"
"και πολλα σοθ εδςσε"
"παιζει επειδη ειχατε μεγαλυτερο average mmr"
"να πηρες μονο 12"
"vgale to ban tou happy @TL_Nero"
"KSYLO"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"όχι"
"ksylo"
"!xilo"
"oi pistoi proselthete"
"o0o0"
"To 12 einai epishs megalutero tou - 20 @TL_Nero"
"!ksilo"
"!ksilo"
"12>0 educational stream"
"ΤΙ ΚΌΒΕΙ ΡΕ"
"fapaa"
"!fapa"
"!boot"
"!boost"
"!ksilo"
"!xilo"
"μαθηματικό Ιωάννινα wanna be"
"ae"
"antilhFilotses antilhFilotses"
"ooooooo"
"efaga fapa"
"hremhsa"
"!ksilo"
"nai"
"!insta"
"POG GLYKO"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"μλκκκ ήταν τέλειο"
"pos meneis se auto to game?"
"kante follow vromiarides"
"pos sou fenete to ramus sto season 11"
"!boost"
"η πολύ ζάχαρη με χάλασε όμως"
"mpeneis?"
"!xilo"
"Αν συνεχίσεις να πίνεις χαλασμένο χυμό σε λίγο θα κάνεις stream από την τουαλέτα"
"τον δεκεμβριο του 21"
"paraligo na eixes swipe up afediko"
"den paizw cyberpunk dwse m allo logo na se kanw"
"@TL_Nero picks gia begginer jungler?"
"!ksilo"
"!insta"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"kalimera tlneroCRINGE"
"kalisperes pws eimaste?"
"pos mpeneis se auto to game?"
"me tis fatsoules?"
"!ksilo"
"hmm"
"μλκες ο λατ χρησιμοποιεί το ινστα;"
":P"
"!xilo"
"ksilo?"
"hahhaah"
"xD"
"e me skotosane"
"ti einai auto re"
"το γλυκο τι ηταν και απο που ? :)"
"smurfarei"
"pos mphka?"
"@dragonflamergr poly pi8anon oxi"
"neroo"
"marbles"
"!gamble 50k"
"astinomiatoulol won 50000 luls in roulette and now has 217573 luls! FeelsGoodMan"
"next queue"
"den exo idea :)"
"@TL_Nero e file ti burger fagate ekei sto video"
"@mr_pitogiros oti kai na grapseis se bazei mono tou"
"!ksilo"
"@o_darkside bang2Sad"
"!gamble 10k"
"nero kane ligo hsuxia twra epeidi arxise to mathima @TL_Nero"
"τι είχε μέσα;"
"@TL_Nero thelw marblesss"
"!xilo"
"@TL_Nero otk itan"
"όλο τρως ρε χοντρέ"
"@dragonflamergr steiltou disc re 8a to dei sgr"
"@o_darkside thnx"
"!youtube"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"@TL_Nero Erwtisi gt disconected?"
"clap"
"!xilo"
"pame ligo 1k Pog"
"na ta 10.000sei"
"pame oloi like share and cmment"
"@o_darkside όχι ρε δνε του έχω στείλει κτ απλά τώρα θυμήθηκα ότι του είχε κάνεις πριν κάνα χρόνο φολλου antilhKEKW"
"aa kai sub"
"NA PAW NA GRAPSW 100 COMMENTS UWU AYA OWO KTLP? @tl_nero"
"pires to skin ston lucian?"
"!xilo"
"@dragonflamergr pog kai ton eixa kanei alla den 8ymamai an ton akolou8w twra"
"8 lepta queue"
"kala egw paizw sentra mlka mono me mpounies 2 kill"
"@o_darkside τον θείο ΤΟΝ ΘΕΊΟ"
"@TL_Nero pali gia rek sai to blepo"
"peepoArrive peepoLeave peepoArrive peepoLeave peepoArrive peepoLeave peepoArrive peepoLeave peepoArrive peepoLeave"
"prepei na eisai kapoio div gia na sou to dosei i to dinei se olous? @TL_Nero"
"trelenete o mimis"
"ok"
"@dragonflamergr gia emena einai pappous"
"pog"
"peepolaugh"
"giati dn paizeis mono amumu na climbareis"
"55% wr"
"θυμιζει bollywood"
"amumu abuser?"
"gt molis to paro tha ta exo ola ektos to demacia"
"@o_darkside bang2Sad bang2Sad"
"paikse amumu an mporeis"
"pog"
"Kappa"
"ksilo"
"ksilooo"
"ELA HRUA GIA JULIKI"
"ksilo"
"UA SAS FAW"
"OLOUS"
"Wuk jng next game if possible :D @TL_Nero"
"@TL_Nero des pws legetai to adc soy"
"νόμιζα ήταν τικ τοκ μπλούζα κριντζερα"
"tlneroCRINGE"
"Πλέον μπορείτε να κάνετε subscribe χωρίς να χρειαστεί να δημιουργήσετε λογαριασμό στην Paysafe.Μπορείτε να μου στείλετε σε προσωπικό μήνυμα τον κωδικό μιας Paysafe αξίας 5 ευρώ και θα ολοκληρώσω την συνδρομή σας μέσω του gift subscription."
"ωραία μπλούζα boy"
"logitech"
"δεκτό που είναι λοτσιτεκ"
"vasika ston lucian den exo to demacia kai to heartseeker"
"λοτζιτεκ*"
"razer? ta akoustika pia einai??"
"logitech FTW"
"6 κιλλς ειχα :("
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"antilhSad antilhSad"
"to stream foraei mono Razer <3"
"g"
"Matching names Pog"
"to bot mphke"
"ahahahahaha"
"ti runes paizeis ston amumu? @TL_Nero"
"?"
"sugkrinis best pick in league rn"
"me fiddle ?"
"to zero to nero ti apegine ?"
"a"
"kalispera nero"
"riftmaker LUL"
"Το W του amumu προκαρει conq?"
"den tha htan pio effective na kanei ganks gia na stackarei dark harvest anti power farm kai outlvl h nida?"
"@papouas y"
"ARXIGOS DIVE PAPAPAPPA XD"
"με ποιο build solares το baron χθες?"
"me ti kokkina runes exeis ton amumu? :D"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"1"
"εγώ"
"xD"
"ego pou kanw arxaia"
"vlepw adriana chechik egw :)"
"antilhKEKW antilhKEKW"
"einai oloi sto mathima nai"
"kai egw exw mathima kai kala xd"
"ποιοτικά πράγματα"
"hahahahhaha"
"educational videos"
"emeis stis 2 kai 10 teleionoume kai ayto lene tha kanoume giorti na mpoume omg @TL_Nero"
"εκεί που έχω χαρεί να παίξω mumu, με έβγαλε sdc :D"
"oxi"
"riot games leme"
"κρύβονταν στο θάμνο ρε"
"to kanoniko tou tl nero einai τέλω νερό?"
"Αν σας αρεσει το stream μπορειτε να με βρειτε και στο FB για stream updates και αλλα https://www.facebook.com/neroo.lol"
"arisan na paizoun oloi mazi apo to 11"
"ston amumu sta 2200 gold exeis kalo reset mporis na pareis bramble bami's cinder kai boots"
"eleos hahah"
"@tl_nero kalhmera"
"o bard einai O impostor"
"@TL_Nero btw nomizw oti me 2 items mporeis na solareis baron"
"ton ekane mpales"
"re esu exeis kanei ton kersora na mn allazei?"
"otan clickareis enemy"
"HeyGuys"
"to petakses anamesa mipws kai tous piaseis kai tous dyo @TL_Nero"
"to eixa ftiaksei kapws alla meta pali xalase"
"!specs"
"Windows 10 64-bit | Intel Core i5-7400 CPU @3.00GHz | 16 GB RAM | NVIDIA GeForce GTX 1070 |"
"o brand einai counter tou amumu hahaha ahaahahha @TL_Nero"
"kalhsperes"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"to guinso stackarei sto q ths kaisa?"
"ennow to extra damage per hit"
"KALHSPERA FRIEND"
"SOLO BARON ME AMUMU PogU"
"mono kai mono giati exete jax kai ez exe mia elpida ama to paiksoun @TL_Nero"
"nero o lee sin pws s fainetai twra ? @TL_Nero"
"its my favourite champ man wdym"
"exei collectors"
"me dh paizei?"
"dh PogChamp"
"poios peranei kala paizontas lol eipame????? @TL_Nero"
"hahaahahahah"
"i isws itan autofill LUL"
"tlneroSleeper"
"@kinkyboy1 arams west?"
"hahaha"
"@Strakas_ west PogChamp"
"oute random pick na htan"
"nero lew na gyrisw sth zougkla @TL_Nero"
"katse ama thimithw to pass mpainw"
"etoixa afto to emote tlneroSleeper tlneroSleeper"
"anhsuxw gia sena"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"γειααα"
"hahaha"
"eixame chat?"
":)"
"h adriana ftiaei re"
"ftaiei*"
"hahaha"
"καλησπερα tlneroRammus tlneroRammus"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"egw vlepw toulaxiston 5 viewers s ekei mesa"
"antilhSad"
"Mpounidia"
"καλησπέρα ShowOfHands"
"!uptime"
"@pixelakos_, tl_nero has been streaming for 1 hour 24 mins"
"tlneroYUGIOH"
"γεια σου κυριε περπεγκιδη tlneroPOG"
"me skotwses"
"HeyGuys"
":( kake"
"παμε για μαστερ η ειναι η ιδεα μου? Pog"
"@TL_Nero tlneroPOLICE"
"σεξ"
"ena lee sin 8elw @TL_Nero"
"nmz exw skin"
"@Nogard69 Kappa"
"pali pethanaaa"
"just do it"
"TI COMP EXOUN RE"
"XAXAXAXAXAXA"
"bang2Rip bang2Rip"
"to allo skin re"
"auto einai xalia"
"@lenoua18 ola ta skins m einai wraia :)"
"26 raiders from Jhinsu_tv have joined! "
"OUR SENJUANI"
"jhinsj raid"
"nero na ksanamainarw jungle?"
"!so Jhinsu_tv"
":D Κάντε και ένα follow https://twitch.tv/Jhinsu_tv έπαιξε πρόσφατα League of Legends, αξίζει να ρίξετε μια ματιά! tlneroUwU"
"prox8es phra macdonalds apo wolt m afhse starbucks o deliveras kai bghka na ton prolabw na parw ta mac @TL_Nero"
"MOY AFHSE KAFE ANTI GIA BURGER"
"KEKW"
"KAI BGHKA NA TON PROLABW"
"WDYM EIXA 2 SAKOULES PRAMATA MAC KAI M AFHSE ENA KAFE"
"o perkz εφυγε απο g2 Pog"
"EPREPE NA KATEBW 2 OROFOUS NA PROLABW TA MAC"
"g2 me rekkles = ez money"
"kalhmera"
"τι macdonalds 2020"
"ρε μαλακες"
"idk man apla aresoyn sthn aderfh mou"
"scripted"
"burger king me diafora"
"sto aerodromio sthn a8hna exei nmzw"
"mono sthn a8hna exei kana duo"
"kfc PogChamp"
"oute kan to mc einai kalutero apo burger king"
"exei apla pio nostimo mpifteki alla"
"kfc exw 2 konta mou @TL_Nero"
"einai trash"
"!rank"
"EUNE : https://eune.op.gg/summoner/userName=Zer0+to+Ner0 - EUW : https://euw.op.gg/summoner/userName=gamw+ton+ote"
"KEKW"
"nero ta clears genika den sou fainontai pio duskola tr pia?"
"Καλημέρα καλημερα"
"υποτίθεται κανω μαθημα τωρα κ βλέπω στριμ😂"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"he means :D"
"genika tank meta stin zougla?"
"@alexakosz k gw to idio bro"
"!gamble 1k"
"pixelakos_ lost 1000 luls in roulette and now has 210851 luls! FeelsBadMan"
"!luls"
"@Antouan, Antouan has 18000 luls and is rank 973/32186 on the leaderboard."
"!gamble all"
"PogChamp Antouan went all in and won 18000 luls PogChamp they now have 36000 luls FeelsGoodMan"
"@ezclp_u γμστα"
"!watchtime"
"Antouan has spent 1 month 27 days 23 hours watching tl_nero"
"!followage"
"@Antouan, antouan has been following tl_nero for 2 years 11 months 11 days 21 hours"
"gentleman?"
"uk drill nero"
"pog"
"ara top 3 pick gia jg atm?"
"hey hey hey"
"emena proswpika nai"
"drill einai"
"@TL_Nero paikse ena xin meta an den exeis paiksei hdh"
"Πλέον μπορείτε να κάνετε subscribe χωρίς να χρειαστεί να δημιουργήσετε λογαριασμό στην Paysafe.Μπορείτε να μου στείλετε σε προσωπικό μήνυμα τον κωδικό μιας Paysafe αξίας 5 ευρώ και θα ολοκληρώσω την συνδρομή σας μέσω του gift subscription."
"prwth fora se blepw na pezeis sejuani"
"kalutero build gia xin atm ?"
"dead chat again :("
"TO CHAT"
"DEN EINAI DEAD"
"GIATI"
"HRUA EGW"
"Pog"
"PogU"
"KALHSPERA"
"TANES"
"epeidh den exw katalavei akoma.. ti fash me auto to shield tou crab ?"
"apla einai gia na uparxei KEKW @pancake110"
"FUSIKA"
"K EINAI CHAT DIKO MOU"
"VRWMIARIDES OLOI"
"!GAMBLE ALL"
"PogChamp HighOutplay went all in and won 1650 luls PogChamp they now have 3300 luls FeelsGoodMan"
"opa re gorilla"
"EASY MONEY"
"@tl_nero pes m ligo ti Kanoun ta 2 jg items kai se poia champs vgazoume to ka8ena sto peripou"
"high ti epathes"
"ANTE GEIA"
"re paizontai ta tanks season 11?"
"!gamble all"
"maya_the_bee_ went all in and lost every single one of their 24900 luls LUL"
"ahahhaha"
"@olIandoS WeirdKekw"
"typical"
"he's on beast mode"
"@pixelakos_ exw orejh :)"
"<3"
"EASYAWJKOFMNAKOW"
"ETSI SAS KATOURAW"
"aa ok"
"kai pws spaei instantly to shield tou ?"
"!gamble all"
"DEN EXEI ALLO KEKW"
"oke :)"
"!duel 3300 @olIandoS"
"@HighOutplay, i could not find that user in the database :("
"oke thanks"
"@olIandoS JAJAJAHAHAHAHHA TI LEEI TO STREAMELEMENTS RE"
"epeidh eimai ligo skoupidi ti einai to procking h opws grafete"
"@TL_Nero gia xin to goredrinker mou fainetai to pio kalo apo mythic items, isxyei?"
"@ezclp_u prok san thn proka :)"
"@HighOutplay eimai random tslHands"
"na ksereis seju einai to play gia master"
"!duel @HighOutplay all"
"@pixelakos_, highoutplay only has 3300 luls LUL"
"Kappa"
"!duel @pixelakos_ 3300"
"@pixelakos_, @HighOutplay wants to duel you for 3300 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"!accept"
"pixelakos_ won the Duel vs highoutplay PogChamp pixelakos_ won 3300 luls FeelsGoodMan"
"Pog"
".."
"s exei buggarei to mouse"
"σε κάθε γκέιμ ε΄τσι είναι"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"pws dn se enoxlei wtf LUL"
"ωπα μια μπεκατσα"
"μας χάλασαν το ποντίκι :D"
"@tl_nero kalhspera file :)"
"O NERO PAIRNEI DRAKO Pog"
"periopu ena lp to plepto"
"nice :D"
"ξυλοοοο"
"h na kerdiseis 7 game seri :D"
"GOALLLLLLLLLLL"
"AHAHAHAH"
"h AHHAHAHA"
"HAHAHAHAHAHAH"
"mousikh Pog"
"@hight kane ena f5 :D"
"leitourgw me kauhsterhsh h mou fainetai? :("
"@HighOutplay kane ena f5 :D"
"σε αυτο το γκειμ ειμαι ο φακερ ειμαι unstoppable"
"κανα οπλο please"
"EXW 6 KILLS"
"WTFFFFFFFFFFFFFFFFFF"
"xaxax 2 orespiso eisai"
"f5"
"Pog"
"dwse ena lee sin @TL_Nero"
"11111111111111111111"
"1"
"111111111111111111111"
"1"
"GALLIKH RAP"
"11111111111111"
"111111111111111"
"ΓΑΛΛΙΚΗ ΡΑΠ"
"ontws ena lee"
"1"
"UK DRILL"
"2"
"2"
"2"
"thelw na pathsw gia song k den me afinei"
"ena lee sin pls @TL_Nero"
"@TL_Nero vale dutchavelli surely @TL_Nero"
"22"
"SKASE RE"
"VRETANOS"
"RAP"
"UK DRILL"
"GAMAEI"
"TRUST ME"
"CHAT PEITE TOU NA VALEI TO SONG MU"
"@TL_Nero exw arxaia kai exw bare8ei tin zwi m"
"luls :P please :P"
"Perfection444 subscribed at Tier 1. They've subscribed for 3 months! marbles negative champion is here"
"@TL_Nero VALE TO SONG RE PEPEGA GAMW"
"@ssk_scorpion exw elenh"
"EPITELOUS"
"PogU"
"wpa katse"
"@TL_Nero eimai deutera bro oxi 3"
"den einai auto KEKW"
"ola kala"
"paixe ena lee"
"@ezclp_u la8os tag esena i8ela"
"@TL_Nero emeis gia kapoio logo kanoume gumnastikh Auth thn stigmh. E-class 2020"
"RE"
"antilhSad"
"KANONIKA EXW GUMNASTIKH TWRA"
"@ssk_scorpion kk"
"K MAS KANEI"
"ELA PANTE GIA TREXIMO"
"KEKW"
"xin xin xin"
"TSIMPA DUO RE"
"HAHAHAHA"
"UES K NA SHKWUW"
"egerthito?"
"HAHAHAH PIASTHKA LEEI"
"@TL_Nero kathete month ths Kai mas leei na kanoume askhseis"
"!gamble all"
"maya_the_bee_ went all in and lost every single one of their 150 luls LUL"
":3"
"!gamble all"
"PogChamp Antouan went all in and won 36050 luls PogChamp they now have 72100 luls FeelsGoodMan"
"ta luls mou ? :P"
"prin mpeis"
"DWSE TALULS STHN @maya_the_bee_ RE SCAMMER"
"sto game :P"
"!gamble all"
"Perfection444 went all in and lost every single one of their 6600 luls LUL"
"!bonus maya_the_bee_ 144k"
"@TL_Nero, set maya_the_bee_ luls to 144000"
"HeyGuys HeyGuys HeyGuys EnlightenD EnlightenD"
":D"
"MASTER YI"
"!duel maya_the_bee_ 20k"
"@maya_the_bee_, @YouG0tTrolled wants to duel you for 20000 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"!bonus alex_winchester 143k"
"@TL_Nero, set alex_winchester luls to 166800"
"PogU"
"1"
"!accept"
"youg0ttrolled won the Duel vs maya_the_bee_ PogChamp youg0ttrolled won 20000 luls FeelsGoodMan"
"7k logotera?"
"!luls"
"thanks :D"
"@HighOutplay, HighOutplay has 150 luls and is rank 12590/32188 on the leaderboard."
":("
"!duel @maya_the_bee_ 150"
"@maya_the_bee_, @HighOutplay wants to duel you for 150 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"!accept d"
"highoutplay won the Duel vs maya_the_bee_ PogChamp highoutplay won 150 luls FeelsGoodMan"
"Αν σας αρεσει το stream μπορειτε να με βρειτε και στο FB για stream updates και αλλα https://www.facebook.com/neroo.lol"
"EASY MONEY"
":)"
"!gamble 200"
"perzka_ went all in and lost every single one of their 200 luls LUL"
"!luls"
"@o_makridhs, o_makridhs has 395785 luls and is rank 66/32188 on the leaderboard."
"!gamble 80k"
"connraaaja lost 80000 luls in roulette and now has 173500 luls! FeelsBadMan"
"den exw luls:( eixa na dw stream apo to ksloksiri"
"!gamble 50000"
"alex_winchester won 50000 luls in roulette and now has 216800 luls! FeelsGoodMan"
"!duel connraaaja 50k"
"@connraaaja, @YouG0tTrolled wants to duel you for 50000 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"!accept"
"youg0ttrolled won the Duel vs connraaaja PogChamp youg0ttrolled won 50000 luls FeelsGoodMan"
"thanks :D"
"@TL_Nero mpampa dwse mou merika luls na ta kanw kanw gamble all eimai broke :("
"!bonus HighOutplay 50k"
"@TL_Nero, set highoutplay luls to 50300"
"EXW KANEI 4 GIFT SUBS"
"<3"
"!gamble all"
"HighOutplay went all in and lost every single one of their 50300 luls LUL"
"geia sou nero arxonta"
"!duel hightoutplay 50k"
"@YouG0tTrolled, i could not find that user in the database :("
"GAMW THN PAN MOUJ"
"!gamble 500000"
"!duel HighOutplay 50k"
"@YouG0tTrolled, highoutplay only has 0 luls LUL"
"!gamble all"
"TL_Nero went all in and lost every single one of their 2271700 luls LUL"
"!gamble all"
"maya_the_bee_ went all in and lost every single one of their 123850 luls LUL"
"χαχααχχααχ"
"νιρε κούκλεεεεεεεεεεεε antilhGasm @TL_Nero"
"wtf"
"!gamble all"
"PogChamp alex_winchester went all in and won 216800 luls PogChamp they now have 433600 luls FeelsGoodMan"
"EXASES"
"olo xanoume :P"
"!luls"
"@HoW_To_Warwick, HoW_To_Warwick has 99050 luls and is rank 451/32188 on the leaderboard."
"SCAM BET EIANI"
"OUST"
"!duel"
"!gamble 30k"
"HoW_To_Warwick won 30000 luls in roulette and now has 129050 luls! FeelsGoodMan"
"pog"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"!gamble all"
"!luls"
"@YouG0tTrolled, YouG0tTrolled has 179550 luls and is rank 269/32188 on the leaderboard."
"Squid1 Squid2 Squid3 Squid4"
"worth na arxisw rek sai? @TL_Nero"
"!gamble 69"
"!luls"
"@alex_winchester, alex_winchester has 433650 luls and is rank 58/32188 on the leaderboard."
"@TL_Nero Mas exei kai sharescreen power point me askhseis/diataseis klaiw"
"!gamble 10k"
"!luls"
"@taratsass, taratsass has 2100 luls and is rank 3336/32188 on the leaderboard."
"!gamble all"
"PogChamp alex_winchester went all in and won 433650 luls PogChamp they now have 867300 luls FeelsGoodMan"
"oxi"
"lol alex"
"!gamble all"
"taratsass went all in and lost every single one of their 2100 luls LUL"
"x3 win :D"
"!luls"
"@taratsass, taratsass has 0 luls and is rank 18946/32188 on the leaderboard."
"!luls"
"@HighOutplay, HighOutplay has 150 luls and is rank 12591/32188 on the leaderboard."
"!gamble 15k"
"HoW_To_Warwick lost 15000 luls in roulette and now has 114200 luls! FeelsBadMan"
"!duel @HoW_To_Warwick 150"
"@how_to_warwick, @HighOutplay wants to duel you for 150 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"!luls"
"@alex_winchester, alex_winchester has 867300 luls and is rank 29/32188 on the leaderboard."
"!duel HoW_To_Warwick 114200"
"@YouG0tTrolled, how_to_warwick is already dueling highoutplay"
"!accept"
"how_to_warwick won the Duel vs highoutplay PogChamp how_to_warwick won 150 luls FeelsGoodMan"
"..."
"rank 29? nice"
"!accept"
"!luls"
"@LefterisHI, LefterisHI has 592850 luls and is rank 38/32188 on the leaderboard."
"hmoun rank 9 @alex_winchester k ta ekana gamble all k exasa KEKW"
"!duel HoW_To_Warwick 114200"
"@how_to_warwick, @YouG0tTrolled wants to duel you for 114200 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"!accept"
"how_to_warwick won the Duel vs youg0ttrolled PogChamp how_to_warwick won 114200 luls FeelsGoodMan"
"EZZZZZZ"
"καλοφάγωτα :D"
"ahahaha"
"ty"
"@HighOutplay unluck bro"
"!gamble all"
"PogChamp YouG0tTrolled went all in and won 65350 luls PogChamp they now have 130700 luls FeelsGoodMan"
"kekw"
"τα πήρα πίσω :D"
"ahahaha ty"
"pws to kanw auto to gamble"
"xd"
"@ezclp_u γράψε !gamble all ή !gamble νούμερο"
"thankss"
"!gamble all"
"alex_winchester went all in and lost every single one of their 867300 luls LUL"
"!gamble all"
"ezclp_u went all in and lost every single one of their 5250 luls LUL"
"!gamble 25k"
"HoW_To_Warwick won 25000 luls in roulette and now has 253550 luls! FeelsGoodMan"
"!gamble all"
"marios_________________ went all in and lost every single one of their 33500 luls LUL"
"@TL_Nero helooooo"
"!duel How_To_Warwick 130k"
"@how_to_warwick, @YouG0tTrolled wants to duel you for 130000 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"@TL_Nero h katastash exei ksefigei leei askhsh gia na psiloseis einai na phdas Kai na prospatheis na ftaseis to tabani"
"!gamble 5.000"
"pio mnm???"
"!accept"
"youg0ttrolled won the Duel vs how_to_warwick PogChamp youg0ttrolled won 130000 luls FeelsGoodMan"
"mini map"
"??????????????????"
"leei xD"
"poggu"
"OXI MINIMA"
"MINIMAP"
"!gamble all"
"PogChamp HoW_To_Warwick went all in and won 123550 luls PogChamp they now have 247100 luls FeelsGoodMan"
"kai ama paizete kai jungle parte kai kai kana drake oxi san tn nero"
"ta phra pisw"
"hahahah"
"hehehe"
"wraios :D"
"den ginete tpt xd"
"twra eimaste kai oi dyo plousioi"
"@ezclp_u γιατί τα έχασες όλα πριν"
"o nunu einai kalo pick gia diamond jg?"
"a ok"
"nai, πάμε όλα για όλα? @HoW_To_Warwick"
"alla m leei oti exw osa eixa prin"
"yea"
"@ezclp_u ξαναμαζεύει μην ανησυχείς"
"pame"
"!gamble 10"
"@perzka_, you dont have any luls to roulette FeelsBadMan"
"steile"
"!gamble all"
"johnhps1 went all in and lost every single one of their 12450 luls LUL"
"se parakalw mutare ta pings"
"gamw tis manes tous"
"@TL_Nero helloooooo"
"!duel How_To_Warwick 247100"
"@how_to_warwick, @YouG0tTrolled wants to duel you for 247100 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"!accept"
"youg0ttrolled won the Duel vs how_to_warwick PogChamp youg0ttrolled won 247100 luls FeelsGoodMan"
"@TL_Nero h katastash exei ksefigei, mas leei askhsh gia na psiloseis einai na phdas Kai na prospatheis na ftaseis to tabani"
"wp"
"dear sir"
":( bang2Sad"
"thanks anyway :)"
"ola gia ola eipame :P"
"!gamble all"
"YouG0tTrolled went all in and lost every single one of their 507800 luls LUL"
"htan timh mou"
"hahahaha"
"AXAXAXAXAXA"
"h zyra pernei pipa ton eauto ths"
"lmao"
"nerooo xreokophsame"
"fere kana lul"
"nerooo mas teleiwsan ola :D"
"imagine having nero as a follow selected channel KEKW"
"milaw egw pou ton exw 1+ xrono :("
"!luls"
"@HoW_To_Warwick, HoW_To_Warwick has 0 luls and is rank 26665/32188 on the leaderboard."
"teleiaaaaa"
"!luls"
"@YouG0tTrolled, YouG0tTrolled has 0 luls and is rank 16754/32188 on the leaderboard."
"τελείωσε το playlist? :D"
"ward"
"2 for 3"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"sell pot"
"worth i guess"
"@stev0ula PES ENA GEIA RE AMESWS LULS KEKW"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"@HighOutplay λεω εδω και κανενα μισαωρο αλλα σπαμαραν οι αλλοι για ανταλλαγη luls και δε με ειδε :("
"AAHAHAHAHHA @stev0ula"
"@stev0ula signomi pou spamarame"
"ta pire kai ta 2 h zyra worth"
"@TL_Nero οντως; legit δεν ακουσα ποτε :( συγνωμη αγαπητε μου"
"@HighOutplay :( δε φταιω συγνωμη"
"o tzogos mas katastrefei"
"!gamble all"
"HighOutplay went all in and lost every single one of their 150 luls LUL"
"balto akpou alou kai dokimase"
"GTXM"
"!gamble all"
"PogChamp HoW_To_Warwick went all in and won 150 luls PogChamp they now have 300 luls FeelsGoodMan"
"άστα να πάνε, όλα τα χάσαμε"
"@HoW_To_Warwick εισαι καλο παιδι δεχομαι τη συγνωμη KEKW"
"emena ex8es den patiotan to ignite enw exw quickcast"
"εε τα luls μου @TL_Nero"
"ah close"
"eyxaristw"
"με εκανε yoink :( ειχαμε luls"
"efaga me rakan ulty apo lee mono to ulty 1185 dmg (3 items lee) trash season o enas kanei oneshot ton allo"
"warwick prodoth"
"einai gia na pame v2"
"scam?"
"@YouG0tTrolled @HoW_To_Warwick γατακια δεν εχετε τα luls μου :)"
"asto fagame scam"
"eixame alla ta xalsame"
"@stev0ula έχασα 500κ πριν 10 λεπτά :D"
"@YouG0tTrolled μικρουλη :)"
"ahahaha maxh mexri thanatou me @YouG0tTrolled"
"eee nai reeeee :D ethistika twra :D"
"!bonus YouG0tTrolled144k"
"@TL_Nero, usage: !editpoints username|all 123"
"!bonus YouG0tTrolled 144k"
"@TL_Nero, set youg0ttrolled luls to 144300"
"thanks"
"@TL_Nero LGW RE"
"!bonus HoW_To_Warwick 144k"
"@TL_Nero, set how_to_warwick luls to 144450"
"ZHJTHSA"
"ti eipame ginetai me ta luls?"
"pog"
"SCAMMEr"
"@TL_Nero εμ τοτε τα ποντακια μ πισω :)"
"!bonus stev0ula 144k"
"@TL_Nero, set stev0ula luls to 3960500"
"@TL_Nero KGW RE PEPEGA"
"!gamble all"
"Zexl_1337 went all in and lost every single one of their 24100 luls LUL"
"@TL_Nero <3 ευχαριστωωωωω"
"!points"
"@mixalis132006, you have 0 LP."
"!gamble all"
"mitsoylis1 went all in and lost every single one of their 13850 luls LUL"
"!gamble 15k"
"HoW_To_Warwick won 15000 luls in roulette and now has 159450 luls! FeelsGoodMan"
"a ta vlepeis? nomiza eixes closed to window KEKW"
"!points"
"@mitsoylis1, you have 0 LP."
"εχω μονο 3000000 :) θελω τοσο λιγο για 4000000 :("
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"@stev0ula κάτσε να βοηθήσουμε"
"@stev0ula pame duel?"
"!luls"
"@stella_kots, stella_kots has 1540700 luls and is rank 14/32189 on the leaderboard."
"!duel stev0yla 144k"
"@YouG0tTrolled, i could not find that user in the database :("
"οχι καργιολακια :) δε τα δινω εκανα κοπο να μαζεψω pokeballs και να τα αγορασω :)"
"!duel stev0ula 144k"
"@stev0ula, @YouG0tTrolled wants to duel you for 144000 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"!duel @stev0ula 150k"
"@HoW_To_Warwick, stev0ula is already dueling youg0ttrolled"
"!deny"
"@youg0ttrolled, stev0ula denied your duel :("
"KLEPSTO HGETH"
":)"
"give me :)"
"HAHAHA"
"oloi oi e8ismenoi edw mazeuthkan"
":)"
"!duel @HoW_To_Warwick 30k"
"@how_to_warwick, @TeoDemis123 wants to duel you for 30000 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"mporw polu eukola na kanw yoink kai ta lul sas kai ta points sas"
"δε σας τα δινω ειναι δικα μου! τα αγορασα!!!!"
"!accept"
"teodemis123 won the Duel vs how_to_warwick PogChamp teodemis123 won 30000 luls FeelsGoodMan"
"EZ"
"XD"
"!duel TeoDemis123 60k"
"@teodemis123, @YouG0tTrolled wants to duel you for 60000 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"!deny"
"@youg0ttrolled, TeoDemis123 denied your duel :("
"@Nogard69 οχιιι σε παρακαλωωω :( μαζευω pokeballs για luls εδω και ενα χρονο"
"to xanw"
"KOTA"
":D"
"Exw to proesthma"
"@YouG0tTrolled"
"pame?"
"nai re ti rwtas :D"
"!duel @YouG0tTrolled 100k"
"@youg0ttrolled, @HoW_To_Warwick wants to duel you for 100000 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"!accept"
"youg0ttrolled won the Duel vs how_to_warwick PogChamp youg0ttrolled won 100000 luls FeelsGoodMan"
"POG"
":("
"ksemeines?"
"oxi"
"exw ki alla"
"hahaha"
"!luls"
"@HoW_To_Warwick, HoW_To_Warwick has 29450 luls and is rank 771/32189 on the leaderboard."
"!gamble all"
"PogChamp HoW_To_Warwick went all in and won 29450 luls PogChamp they now have 58900 luls FeelsGoodMan"
"!luls"
"@TeoDemis123, TeoDemis123 has 848800 luls and is rank 29/32189 on the leaderboard."
"HEHE"
"ezz"
"!duel @YouG0tTrolled 100k"
"@youg0ttrolled, @pixelakos_ wants to duel you for 100000 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"accept"
"!luls"
"@ezclp_u, ezclp_u has 100 luls and is rank 14045/32189 on the leaderboard."
"!accept"
"pixelakos_ won the Duel vs youg0ttrolled PogChamp pixelakos_ won 100000 luls FeelsGoodMan"
"!points"
"nice!"
"@panostsam_v2, you have 12 LP."
"PogU"
"!luls"
"@panostsam_v2, panostsam_v2 has 21450 luls and is rank 887/32189 on the leaderboard."
"!gamble 7k"
"panostsam_v2 lost 7000 luls in roulette and now has 14450 luls! FeelsBadMan"
"!duel @pixelakos_ 50k"
"@pixelakos_, @HoW_To_Warwick wants to duel you for 50000 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"!Reject"
"!duel How_To_Warwick 55k"
"kotes oloi"
"@YouG0tTrolled, how_to_warwick is already dueling pixelakos_"
"!accept"
"!gamble all"
"ShadowDuelist21 went all in and lost every single one of their 29750 luls LUL"
"den egine :P"
"xanw edw SeemsGood"
"pixel"
"!deny"
"@how_to_warwick, pixelakos_ denied your duel :("
"kane reject re @pixelakos_"
"kane decline"
"HeyGuys HeyGuys HeyGuys HeyGuys HeyGuys HeyGuys"
"@YouG0tTrolled steile gai 50k"
"gia"
"!duel How_To_Warwick 55k"
"@how_to_warwick, @YouG0tTrolled wants to duel you for 55000 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"!accept"
"youg0ttrolled won the Duel vs how_to_warwick PogChamp youg0ttrolled won 55000 luls FeelsGoodMan"
"καλησπερα"
"!luls"
"@HoW_To_Warwick, HoW_To_Warwick has 3900 luls and is rank 2253/32189 on the leaderboard."
"καλησπέρα Θάνο"
"@YouG0tTrolled steile mou gia 50k"
"!points"
"@pixelakos_, you have 0 LP."
"!gamble all"
"HoW_To_Warwick went all in and lost every single one of their 3900 luls LUL"
"!luls"
"@pixelakos_, pixelakos_ has 314751 luls and is rank 90/32189 on the leaderboard."
"!duel TemoDemis123 50k"
"hehehehe"
"@YouG0tTrolled, i could not find that user in the database :("
"its preseason :)"
"Temo????"
"!duel TeoDemis123 50k"
"@teodemis123, @YouG0tTrolled wants to duel you for 50000 luls, you can !accept or !deny within 2 minutes"
"give me :)"
"!accept"
"youg0ttrolled won the Duel vs teodemis123 PogChamp youg0ttrolled won 50000 luls FeelsGoodMan"
"wp"
"stella ta ekana yoink k dn ta vlepei :)"
"D:"
"to eida prin sto kanali tou tsili"
"mera mera"
"θενκς"
"oxi"
"@HoW_To_Warwick πήρα εκδίκηση από τον έναν"
"ta kratisa"
"KEKW"
"monkaW"
"tlneroYuGiOh tlneroYuGiOh tlneroYuGiOh tlneroWhatever"
"h rek sai akoma useless einai sto late? @TL_Nero"
"hahaha pog @YouG0tTrolled"
"NAI GEIA SAS"
"Geia @epic_theo"
"shmera mou irthe h paragelia apo to public me ta peripherals tou ps5"
"@epic_theo kalo riziko"
"kalo kapsimo"
"otan erthei k to ps5 pes to @HoW_To_Warwick"
"xwris ps5 :D"
"paikse me to controller"
"true, na to sunh8iseis"
"ton krataw tosh wra sta xerakia mou me diakopteis gia na typarw edw... Mono afto atha pw"
"Πλέον μπορείτε να κάνετε subscribe χωρίς να χρειαστεί να δημιουργήσετε λογαριασμό στην Paysafe.Μπορείτε να μου στείλετε σε προσωπικό μήνυμα τον κωδικό μιας Paysafe αξίας 5 ευρώ και θα ολοκληρώσω την συνδρομή σας μέσω του gift subscription."
"to game htan better jungler"
"πως τους κουβαλησες ετσι"
"farming simulator epaize lmao"
"Να ρωτήσω για Ποιο λόγο σε δίνει τόσο λίγα lp"
":)"
"oxi"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"paikse kana heca"
"dwse 450k"
"anoikse vre malaka to queue me ta points"
"BAN NORGAD TON HATER TON EGIRLS"
"no"
"!bonus stella_kots 444k"
"@TL_Nero, set stella_kots luls to 1984850"
"<3"
"!luls"
"@stella_kots, stella_kots has 1984850 luls and is rank 9/32192 on the leaderboard."
"THELO KEGO 250K APO TO DEAL DEN M TA EDOSES"
"!bonus TeoDemis123 443k"
"@TL_Nero, set teodemis123 luls to 1241950"
"mou edwse 443k"
"!luls"
"@ezclp_u, ezclp_u has 150 luls and is rank 12779/32192 on the leaderboard."
"Sthn stella edwse 444k"
"timed? NotLikeThis"
"RACIST"
"!luls"
"@Emptysoldier02, Emptysoldier02 has 11300 luls and is rank 1206/32192 on the leaderboard."
"!luls"
"@dragonflamergr, dragonflamergr has 224000 luls and is rank 142/32192 on the leaderboard."
"!luls"
"@TeoDemis123, TeoDemis123 has 1241950 luls and is rank 17/32192 on the leaderboard."
"@tl_nero THELO KEGO 250K APO TO DEAL DEN M TA EDOSES"
"ayth th stella ti vlepw se olous tous streamerr"
"paixe kana lee."
"kala paei to account logika"
"!gamble"
"ksylo"
"to acc ine to provlima i to preseason?"
"PEJE LEE SIN"
"AN KANEIS DEAL VALE EMENA NA PAIXW @TL_Nero"
"SUBATHON"
"SUBATHON"
"SUBATHON"
":0"
"εχεις γενεθλια;"
"subathon"
"SUBATHONNNNNNNNNNNNNNNNNNNN"
"ME DWRA"
":O"
"WHAT IS SUBATHON?"
"EXPLAIN TO US"
"PLEASEEEEE"
"explain"
"21"
"mlkies sou eipan:)"
"Nero"
"PAIJE ENA WRAIO IXOUU"
"17 tou mhnos ti einai ksereis?"
"LLLLLLLOGIKA DEN 8A PAIKSOYME ENA DEAL MAZI @TL_Nero"
"WX το Σάββατο μου έτυχε κτ δεν θα δουλεύει το τουιτς μου για να μπω"
"ti paizetai panw apo to window tou lol 😂 thelw kaj gw na palepsw"
"ti grafw"
"έρχομαι"
"true"
"kalhspera"
"να τον πάρω"
"Smurfareio"
"https://www.youtube.com/watch?v=Q2i58I6mA1A&ab_channel=CapitalT @TL_Nero"
"we had"
"@TL_Nero Kalimera!!t leei? pws paei simera?"
"katse subuthon to sabbato lets goooooooooooooooooooooo"
"to adc einai o jhin apo prin @TL_Nero"
"!luls"
"@Lethaleo, Lethaleo has 150 luls and is rank 12361/32192 on the leaderboard."
"BANNAREI REK"
"paikse kana heca re trele"
"ntaksei tou ekopse"
"HahaTurtledove HahaTurtledove"
"TLMAKRIDHS EMOTE @TL_Nero"
"χριστουγεννιατικο coronaS"
"Εγώ προτείνω leave Επειδή βλέπω yone top και πιστεύω ότι θα fedari"
"BTTV EMOTES"
"Kapp"
"YOUGI"
"OMEGALUL"
"xristougeniatika pokemon h yu gi oh /"
"MONTRINI"
"FIGHTTT"
"ΜΑΛΑΚΑ ΕΧΩ 4 kill"
"jg diff"
"καλο"
"tlneroUwU auto me kapelaki"
"egw efuga monotuxos"
"SADGE"
"paije lee"
"PLSS"
"oxii fidlee"
"mhn kouniesai re"
"to fizz den pezete ppeon jingle ego tonnepeza"
"kai to elise den tha itan full valuable edw?"
"tremei h kamera"
"KEKW"
"epomeno game paikse heca plz"
"nai den paizetai logika efaga ena R apo lee 1185 damage"
"KALA 8A SMURFARW ME LETHALITY LEE DARK HARVEST @TL_Nero"
"egw pethana"
"Xd"
"PWS GINETE NA VALEIS KT TETOIO STO STREAM SOU?"
"epaiksa x8es lee sto clash vs kha ton eixa 0 3 kai xasame @TL_Nero"
"gamhse"
"tpt"
"nustikos"
"brokolo me rizaki"
"valtw kwdiko 02WorstBurgerAtDisconnetedOMEGALUL sto WOLT"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"αυγά ομελέτα με μανιτάρια κρέμα αλά κρεμ,πιπεριά κασέρι γαλοπούλα τυρί"
"valte*"
"σε έφτιαξα πάλι"
"@tl_nero prodoses to wolt?"
"θελουμε συμφωνία με e-food που έχει παντού :D"
"anoigoklise polles fores to mati s"
"δες αυτό που σου έγραψα ρε είναι γεμάτο"
"NA SE XIMATIASO?"
"γαμάτο"
"geia sas tlneroYuGiOh"
"pos einai o fiddle se afto to season @TL_Nero"
"gia to clip to eipa oxi gia na ftiaksei to mati s"
"KEKW"
"kalhspera"
"KAKO MATI PIGENE STO NERO"
"ENOOO FIGE MAKRIA"
"kalhmera ResidentSleeper"
"to kserw"
"htan bait antistrofhs psuxologias wste na nomizeis oti dn ekane meta na s pw oti se trollara kai sto telos na ftiaksei"
"molis ksypnisa"
"@TL_Nero xtes me riftmaker demonic kai mpotes ekana solo baron me fidl"
"oxii:)"
"🍷 5Head"
"malaka ekana R sto baron kai piga full hp"
"αυγά ομελέτα με μανιτάρια κρέμα αλά κρεμ,πιπεριά κασέρι γαλοπούλα τυρί αυτό φάε"
"poios trwei omeleta re malaka"
"το φτιάχνεις σπίτι ασχετεε"
"εγώ νογκαρντ"
"κάθε πρωί"
"κριμα ολοκληροι αντρες να μην τρωτε ομελετες"
"30ρες αυγα ο dragon"
"Αν σας αρεσει το stream μπορειτε να με βρειτε και στο FB για stream updates και αλλα https://www.facebook.com/neroo.lol"
"speres"
"imaste genekotoi emis Kappa"
"3 αυγουλακια τη μέρα"
"to norgad to kani pera"
"αλλά σήμερα 2 :)"
"antilhKEKW antilhKEKW"
"αυγα η ασπραδια?"
"ολόκληρα ομελέτα γτ τα βραστά φέρνουν αέρια"
"ετσι αγορι μ φαε τοσα αυγα"
"σε λιγο σε βλεπω με λευκωμα και με χολιστερινη"
"παμε λιγο"
"@TL_Nero wraio cursor nero"
"h idia einai"
"είσαι από αυτούς που πιστεύουν ότι σε ανεβάζουν χοληστερίνη τα αυγά ΗΑΗΑΗΑΗΑ ΚΛΟΟΥΝ"
"MORDE PISW SOU RE"
"KEKW"
"tha deis an eime clown otan peraseis ta 40 :)"
"ΚΑΛΑ ΠΕΡΝΑΣ"
"GODFALL ΜΕΤΑ ΤΟ GAME ? :)"
"έχω αλλά 22 χρόνια μέχρι τότε θα δούμε και δεν φταίω αν τρως κάθε μέρα απ'έξω για να έχεις"
"MPORI NAMPO MPORI NA VGO"
"ναι @TL_Nero"
"oti leei emena oti trow apeksw kathe mera apla gelame :D"
"catJAM"
"akousa BANG?"
"PogChamp100"
"ti kanei to jihn re"
"Pog"
"saved"
"WPA RE JHIN"
"hahahahahaha"
"ηαηαηαη"
"RE MALAKA TO ALERT GT EPEXE 10 XRONIA META"
"oti nane"
"pame ligooo"
"KEKW"
"smite ussles"
"adc is fine leei enw o allos den smitarei kan xD"
"smite s11"
"bang2Hey bang2Hey bang2Hey bang2Hey"
"nai logika etsi einai kwsta :)"
"again adc meta tlneroSleeper"
"afou den smitare re mlk k oi 2 lethality pezoun ta adc se peiraksan kefte :P"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"!gamble all"
"HighOutplay went all in and lost every single one of their 600 luls LUL"
"SOSTOS RAP"
"@Nogard69 Kappa"
"ο αντικοινωνικος νιρο Kappa"
"paw na fero tis fakes m k na araksw :D"
"ahahahah"
"niceee"
"Pog"
"@HighOutplay @HoW_To_Warwick"
"για σας :D"
"!gamble all"
"YouG0tTrolled went all in and lost every single one of their 249750 luls LUL"
"refund :D"
"kalispera @TL_Nero"
"@tl_nero dikse mia runes"
"hahaha"
"φιλάνθρωπος"
"parakalw"
"o kainourgios nero dn mas aresi !! ti einai auto me 2 kill kai 6 assist?"
"wait"
"ti akous"
"2kills 8 ASSIST !!!!"
"pali klaiei h zyra"
"new nero team player?"
"family frendly nero Kappa"
"@TL_Nero eides pou o amumu kanei solo baron sto 20'?"
"new nero = garbage !!"
"pun1sh1RR pun1sh1RR pun1sh1RR pun1sh1RR"
"RRRRRRRRRRRA"
"RRRRRRRRRRRRRRRA"
"edw kani solo baron o fidl me 2 items kai mpotes.klain gia tn amumu xD"
"poion den skotwses gia to ultimate hunter?"
"clean game"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"D:"
"xaxaxa"
"2V4 POG"
"se fobithikan @tl_nero"
"tlnero200iq"
"sto master +9"
"KEKW"
"pame deal"
"είσαι ότι καλύτερο για ig"
"8a perimenw"
"maresi pou eisai sigouros gia to master !!! d3 seri egw blepw"
"STO Chalenger tha pairneis 5 lp"
"@tl_nero prepi na kanis 10 sta 10 gia na pas promo LUL"
"yperoxo"
"+12 KEKW hahahahhaha"
"@TL_Nero gt 12 lp?"
"NotLikeThis"
"poso skata mmr exeis"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"4 thes"
"XD]"
"https://prnt.sc/vk0ubn https://prnt.sc/vk0ult @TL_Nero gnwmh p mphka ena custom me filous epeidh legan oti eimai boosted klp klp k ekana auto KEKW"
"duo *"
"ektos ama soy dinei"
"gt apla dn to kanoun kserw gw standar gia ola kerdizeis xaneis +10/-10"
"12"
"e ama eisai kalos dld dn se anebazi ? :P"
"@TL_Nero ayto ftaiei nero"
"nai logika KEKW"
"gia"
"gt polemao ego?"
"@TL_Nero mhn skipareis ta munhmata m SADGE"
"moobot LUL"
"egw nomizw oti i riot apla mas exei gramenous sta @@ tous :D"
"shhh KEKW"
"kalhspera"
"XAAXAXAXAXXA"
"TheIlluminati TheIlluminati"
"https://prnt.sc/vk0vst @TL_Nero"
"!opgg"
"EUNE: http://eune.op.gg/summoner/userName=zer0+to+ner0 | EUW: https://euw.op.gg/summoner/userName=not+N%C3%A9ro"
"ax pethana"
"xd"
"KPOPdance"
"x8es sto clash"
"KEKW"
"nai logika"
"test"
"niceee"
"3anampaouliasa master adc dn 3erw ti les"
"stilte mia to opgg toou acc p p ezi"
"kalispera"
"@TL_Nero den exoume fragko"
"!insta"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"den exoume insta"
"!wolt"
"Πεινάτε και δεν έχετε λεφτά να φάτε; Ε λοιπόν ο νίρο είναι εδώ για εσάς. Σε συνεργασία με την Wolt μπορείτε Χρησιμοποιώντας τον κωδικό ""02NERO"" να πάρετε 5 ευρώ έκπτωση για την πρώτη σας παραγγελία. Τι περιμένετε λοιπόν; tlneroPOG"
"!insta"
"ayto tha kanw mallon LUL"
"gt dn paizeis esy kha eipame?"
"@TL_Nero rammus broken pleon?"
"exei clash smr?"
"hi"
"1"
"2"
"3"
"what is this"
"!bonus guardian_xv 140k"
"@TL_Nero, set guardian_xv luls to 143550"
"sobe7"
"euxaristw"
"αντρικο μπουνιδι"
"sostos o zed"
"einai tou kroba"
"kroba"
"κρομπα"
"einai palios re"
"^"
"kroba skotodini apo ta kalitera clips tou twitch"
"stou marzito arazei....dn streamarei autos mono bachelor pleon"
"ωραιος ο ζεντ"
"ton kserw irl btw"
"μαρεσει"
"h megaliteri persona"
"pou eiparxi"
"ψεματα"
"ποιος δεν μπαινει σε καστομς"
"sejuani?"
"SchubertWalk"
"? WeirdChamp"
"monkaW"
"Ryuz o mavros Pog"
"a gia ton straka les"
"KEKW"
"FeelsWeirdMan ?"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"?"
"as"
"emena leei ryuz"
"Ksssssssssb fidia pantou"
"@Nogard69 what happend KEKW"
"epidh xthes sto call evriza to doksasmeno ethnos ths nigirias twra pernei ekdikish"
"cmonBruh"
"Sadge"
"cmonBruh"
"TriHard ú"
"@TL_Nero prepei na pas me gunaika"
"h me antra"
"logika k x8es sto clash dn eixes matia me auta p ekanes"
"gt oxi w oisw na jefugei ?"
"pali to to gamisa :)"
"apla na eisai o energitikos"
"pisw*"
"btw"
"ti mplouza einai auth"
"@Nogard69 mono pathitikos gachiBASS"
"epidi tribis to matis sou"
"apo razer dn exeis xorhgia"
"paixe ena skarner Kappa"
"@RyuZ to mati ftiaxnei me energitikotita,to auti me pathitikotita"
"PepegaAim"
"@TL_Nero oxi den op"
"poso xronwn eisai mpro ?? eimai kainourios sto chat sry"
"8a s pei 24"
"tlneroPOLICE tlneroPOLICE"
"alla einai 25"
"PepeLaugh"
"xaxax komple"
"24 apto 2k17"
"ki egw 24"
"kala goponq"
"esu mn milas gia hlikia"
"@TL_Nero best sejuani"
"Πλέον μπορείτε να κάνετε subscribe χωρίς να χρειαστεί να δημιουργήσετε λογαριασμό στην Paysafe.Μπορείτε να μου στείλετε σε προσωπικό μήνυμα τον κωδικό μιας Paysafe αξίας 5 ευρώ και θα ολοκληρώσω την συνδρομή σας μέσω του gift subscription."
"peepoRiot"
"και 0 ασσιστ LULW"
"file Nero gt to lol dn mafinei na balw elinika gramata sto onoma"
"TO ACC ENTOMETAKSI"
"EXEI ELLINIKO I"
"CoolStoryBob"
"psisou na paixeis ena skarner Kappa"
"e ta kleinw se 1.5 mhna"
"mou grafei incorrect characters"
"y"
"jg diff"
":)"
"to ekko ine kalo sto preseason?"
"KonCha"
"@TL_Nero gt rwtas to norard, afou diko sou einai to acc Kappa"
"σεραφιν γκαβλας"
"R1 gkavlas"
"bot gap"
"xd haHAA"
"τι περιμενεις με ονομα drugs for life"
"@TL_Nero to ekko preaseason ine kalo?"
"ελα next μονος παιζεις"
"san na exei ta kills mono to tank"
"ine kako dld? @TL_Nero"
"pws ginetai na eisai 5/0 k na mhn exeis shut down"
"re file to sunfire aegis einai spasmenooooo :("
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"xd ok"
"-23"
"-24"
"the throws Pog"
"850αρι στο lulu YEP"
"oxi 550?"
"550 htan"
"ε unwinnable"
"mane champion σου?"
"+300"
"850"
"απλά είναι καλοί παίχτες :D"
"happens :D"
"paikse kana allo lane na goustaroume"
"to chat gt pethane??"
"gt pote dn itan dead LUL"
"kaulwsate toso polu me to gameplay pou den mporeite na grapsete??"
"nai @perfection444"
"Αν σας αρεσει το stream μπορειτε να με βρειτε και στο FB για stream updates και αλλα https://www.facebook.com/neroo.lol"
"@Perfection444 LUL"
"consider ganging enw ekanes 4 gang mid kai 1 top xD"
"ton kratate kai me ta 2 xeria"
"- posa fagame?"
"γει σου νιρο καραμπουζουκλη"
"me akoma ena lost pame sta 5 lp LUL"
"oof"
"Νομιζω ηρθε η ωρα για ελληνικη ραπ"
"@TL_Nero -23LP? WTf afou exeis 108-89"
"eiiiiii"
"hello"
"@TL_Nero h sexouani dynath?"
"poios psinei normals?"
"egw kserw na pw sunffire aegis brokaaa"
"pws m'efage etsi"
"put me in coach"
":)"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"me ntagka tha se faw"
"xaxaxaxaxaxa"
"ee to palouki einai broka"
"VALTE ME STO FIGHT"
"dwse oplaki ree"
"sta exw steilei paypal"
"!subathon"
"Το Σαββατο 24/10 θα κανουμε το 4ο Subathon του stream. Θα ξεκινησουμε κατα τις 11-12 για 5 ώρες και καθε Subscribe θα βάζει 15 λεπτα στο ρολοι με cap τα ορια του internet. Απο giveaways δεν ειναι σιγουρο τι θα υπαρχει ρωτηστε τον Streamer LUL."
":)"
"h mhpws ta esteila se allon perperidi?"
"double fist......"
"o warwick giati me ekane etsi"
"xaaxaxxaxaaxxa"
"gime the ak"
"24/10 LUL"
"mexri ti wra steamareis"
"PRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRA"
"PRAAAAAAAAA"
"exw gunny"
"exw gunny kai paei melee orkizomai"
"amumu"
"εμενα παλι με σκοτωσαν χφτοου"
"Γιατι εχω dog face LULW"
"pixelako dawwg"
"OhMyDog"
"οοο πηρα kill"
"i said the ak47"
"to mati mou paizei kai mena edw kai 3 vdomades"
"απο ποτε ειναι αυτος ο παπυρος;"
"@TL_Nero poia i pithanotita na doume ton teemo stin zougkla 3ana thetos"
"egkefaliko ypologizw"
"1"
"min ta peis se kanena dimosiografw afta gia ta mavra matia kai ta lipa..tha se baloun mesa gia corona"
"καλησπέρααααα"
"covid"
":( ειχαμε"
"ara oloi oi mpafiarides exoun rona? xD"
"ena glock esto? BibleThump"
"fight"
"paw na mpw apo kin xalara sto krevati"
"ti tha pareis?"
"zac"
"ornn"
"poppy"
"e"
"nun7"
"nunu tank kekw"
"exeis"
"malph jugnle dokimase"
"voli"
"o nunu full tank einai ligotero tank apo diana morde ktl full ap"
"gamo ton ote re file"
"ekana 30 sec na skotwsw ornn xwris na me xtupaei enw hmoun mesa sto base me ashe :)"
"twich supp"
"broken"
"@mitsos305 ΝΑΙ"
"to kerdises to proigoumeno se seju? @TL_Nero"
"I told you"
"tlneroWhatever"
"χθες χάσαμε τελικό clash... full sad tlneroLove tlneroYUGIOH tlneroYUGIOH"
"CHALLENGER THA ISOUN"
"oxi apla i zougla einai dunati kai eisai kai kalos paixtis \"
"no skin looks terrible"
"Οταν κανουν full force ολη την ωρα τι μπορεις να κανεις?"
"@TL_Nero ΠΕΣ ΜΑΣ ΒΘΙΛΔ ΓΙΑ ΗΕΨΑ ΦΙΛΕ"
"BUILKD"
"HECA"
"TI EKANE O PONTIKOS RE MALAKA ?"
"ποιος ειναι ο ρατ ρε"
"γνωστος"
"cursor..."
"auto paizei na ne supp ap twitch"
"orkizomai den edikse to sub mou @TL_Nero"
"xaxaxa"
"mousik /???"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"ela eipe sorry"
"σε βολεύει το cursor?"
"ekana"
"sumvainoun auta"
"agglika einai ?"
"ekana ksana axaxaxaxx"
"@TL_Nero wraio cursor LUL"
"tank meta ResidentSleeper"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"AYAYA"
"ΑΥΑΥΑ"
"nero sou exw nea !! eides diagwnismo apo UH?? mporei na kerdiseis ena ps5 kai na min xriasti na to agoraseis !! pare meros :P"
"AYAYA"
"@TL_Nero egw to blepw gt otan pataw A den allazei"
"AYAYA"
"AYAYA"
"AYAYA"
"AYAYA"
"αλλαξε κερσορ οπως εισαι"
"tlneroRammus tlneroRammus tlnero200iq antilhGasm"
"ayayay"
"nai to tank meta einai tragiko pragmatika.."
"ποιο θα έλεγες ότι είναι το χαρακτηριστικό σου pick? μην πεις ολα tlneroLUL"
"τουλαχιστον τωρα νικαει το τοπ"
"nire des to minima mou panwww"
"2,5k εχει , χτιζει σπιτι"
"true o amumu itan panta dinatos apla bariotan o kosmos na to paiksi"
"@TL_Nero duo next?"
"αμα το κερδίσω θα στο χαρίσω να το χαρισεις"
"irthe o booster sou nireeeee"
"ara ti prepei na kaneis me assassin? na kaneis invade sta 3 level?"
"camille ninja"
"etsi paizw kai egw camille btw"
"@TL_Nero απο κλειδαδικο πηρες το godfall ?"
"PAizei twitch support AP kala vlepw?"
"κάνα smite θα κάνουμε"
"ston tixo trakare"
"gia kapio logo apo palia to W nunu bugari poly"
"ara ti kaneis enantion olwn autwn twn tanks an exeis khazix shaco evelyn paradeigma? @TL_Nero"
"riot has PROBLEMS"
"apla to kanis deksia to W kai to kani pano kamia fora"
"και τα σιχαμερα otp τι θα κανουν ? :)"
"Geia 4Head"
"shaco pleon dn paizete :("
"Αργησε λιγο το ulti η κυρια"
"nai re file.. to shaco to exei ksexasei h riot.."
"sta@@ ths"
"egw epaiza 2 mines mono shaco ad"
"! luls"
"kai xoris tiamat twra einai oti xirotero :("
"α καλα"
"giati doulevei to ap twitch?"
"timoniera?"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"!insta"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"!luls"
"@ezclp_u, ezclp_u has 400 luls and is rank 8449/32208 on the leaderboard."
"@L1ghtStoorm kai egw auto anarotieme alla dn thelw na rwtisw thelw na to kratisw sto mualo mou os mia farsa gt allios tha ekneuristw"
"giati na ozeis nunu"
"pezeis nunu"
"@giotis_18 KEKW"
"@bulltuning eite to afisei eite to diagrapsoun to shaco file moiazei to idio season 11"
"tanks suck"
"true"
"katestrepsan to Warwick mou"
"@TL_Nero pio tank re malaka nunu paizis"
"ntaxei epidh eisai kakos esu den ftaime emeis"
"to oti eisai kakos paixtis dn simeni oti dn eisai dinatos ;)"
"@TL_Nero Aftershock kalytero apo Phase rush se nunu??"
"@mistheUH btw brika bild full crit me kraken to opio einai dinato alla prepi na pas 4 5 item gia na doulepsi"
"@bulltuning e den exei noima tote.. mexri na ta ftaseis...ase me xthes spamara games me shaco kai varethika na vlepw amumu red kayn"
"Έχουμε μια ομάδα και ψάχνουμε άτομα θας να μπεις για λολ και για τετοια"
"nomizw pantws to parakaneis me to top einai camile kai meta apo tosa gang dn borei na solarei mallon einai kakos paixtis"
"kai apla tha xaseis poio meta"
"@mistheUH krima re file gt prin mpoune ta kataramena item kai bgaloun to tiamat mou pigenan poly kala ta games"
"nero me sunfire aegis se opoiodipote champion kaneis kalitero clear midgame.. oti kai na les.."
"to eides to new item force of nature ,,nomizw einai terma kalo"
"gamaei dini kalo speed"
"dokimasa eclipse shaco kai meta dokimasa sunfire shaco... me sunfire ekana kalitero clear @bulltuning"
"Πλέον μπορείτε να κάνετε subscribe χωρίς να χρειαστεί να δημιουργήσετε λογαριασμό στην Paysafe.Μπορείτε να μου στείλετε σε προσωπικό μήνυμα τον κωδικό μιας Paysafe αξίας 5 ευρώ και θα ολοκληρώσω την συνδρομή σας μέσω του gift subscription."
"τι προτείνεις για νέους παίκτες στο τοπ"
"@bulltuning damage eclipse btw KEKW"
"@mistheUH dn marese kanena item lithaliti gia shaco re :P"
"ebgala kraken kai imoun pio dinatos xD"
"kai to stakari kai to R kai barate true dmg sinexia"
"@bulltuning nai alla to thema einai pws to critical thelei polu pleon"
"nai 100% prepi n pas gia na kani kali doulia"
"o nunu einai polu yolo champ"
"@bulltuning kai gamisan kai to ap shaco..alla gamisan genika tous ap junglers h alithia einai..to runic echoes ekane diafora"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"Ελα back τελος τα arams PagChomp"
"xailo?"
"kraken.infinity.ss reaver.collector.navori mpenis me Q kanis 3 hit me hall of blade kai ksana exeis Q @mistheUH entelos fun to play kalo dmg alla pos pas 5 item shaco ? xD"
"den einai high(lp) elo..einai high(weed) elo xd"
"me nea items o xin einai kai polu viable"
"kraken :)"
"!gamble 20000"
"kinkyboy1 lost 20000 luls in roulette and now has 4843749 luls! FeelsBadMan"
"!gamble all PogU"
"i mean..eprepe na to pw afou to skeftika antilhKEKW @Strakas_"
"Strakas_ went all in and lost every single one of their 60900 luls LUL"
"WeirdChamp"
"monkaS"
"!luls"
"@HoW_To_Warwick, HoW_To_Warwick has 1500 luls and is rank 4176/32210 on the leaderboard."
"!gamble all"
"HoW_To_Warwick went all in and lost every single one of their 1500 luls LUL"
"@bulltuning kai phantom tha elege"
"proc"
"samira needs balls"
"@bulltuning aspida attack speed"
"me ena c"
"nomizw dn dini shild pleon"
"basika dn dini"
"nai?"
"@mistheUH apo to kraken mono pernis 70% attack speed :D"
"an eisai full bild"
"!followage"
"@johnnyl55, johnnyl55 has been following tl_nero for 2 years 6 months 28 days 23 hours"
"kala paei shmera :)"
":("
"μηπως να αλλαζαμε acc?"
"malaka dn exei kan nohma"
"na paizeis me -24"
"με ποιον παιζεις;"
"ela valame booster tora"
"steam elements o faker"
"apla kanonika prepei na to pas master kai na pesei mono tou"
"alla den exei decay pleon nmz"
"gia na ftiaksei to mmr"
"kalhspera ti leei? pws pane ta games smr?"
"hmoun 200 lp ston west kai to afisa na pesei apo decay kai eperna 28 sto d1"
"@bulltuning omws exoun kanei tragiko to champion..eidika to clear tou.. kai na fantasteis kapote eixe apo ta pio grigora gt kai kala ekane counter jungle"
"mono kha k graves to jungle meta"
"ante k ligo amumu"
"tha nikisoun simera oi wlg"
"malaka einai apisteutoi stis trapezes mou kleidosan tin karta edo kai 3 meres giati agorasa apo site kseno kleidi gia windows"
"oli mera malono me ka8usterimous"
"@mistheUH pragmatika an den paris 2 kill prin to proto back den paizete me tpt meta"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"!bonus marios_________________ 141k"
"@TL_Nero, set marios_________________ luls to 141200"
"@Daste_r νομίζουν ότι στη κλέψανε ? χαχαχαχα"
"hi"
"pekse ekko"
"Αν σας αρεσει το stream μπορειτε να με βρειτε και στο FB για stream updates και αλλα https://www.facebook.com/neroo.lol"
"pigaine l4d twra"
"hii"
"gia eksaskisi"
"@bulltuning sta 2a runes ti paizeis ? aproach velocity"
"ekko me riftmaker Kai kapelo"
"ed"
"tank ekko pezi n ine broken rn"
"τουλαχιστον θα κρατησει το τοπ"
"bgazei oneshot"
"hg"
"@mid_d1ff plaka plaka ekko tank"
"afou spamaroun apo xthes mono amumu re..varethika na to vlepw"
"AXAXXAXAXA"
"efages mpounies?"
"e tondeirane"
"ger"
"cmonBruh"
"ξανάρθα"
"kalws hr8es"
"Πάλι reksai?"
"@mistheUH future marker (gia na eperna to tiamat proto back) kai approach to slow"
"!rank"
"EUNE : https://eune.op.gg/summoner/userName=Zer0+to+Ner0 - EUW : https://euw.op.gg/summoner/userName=gamw+ton+ote"
"exw 9.750 pontous"
"9.800"
"ela re dike mou gia pame ligo !!"
"ti lp einai auto to acc re?"
"fhmes lene oti h speedex einai kalh metaforikh"
"duo loose seri katalava"
"mou lene tha erthei shmera to dema kai twra p pira thlefwno m leei o courier dn to pire apo to katastima"
"ti einai 9 game seri re malaka"
"ena boh8hma parhggeila den mou to ferane pote kai ekana refund @Nogard69"
"mpes me bang kai partetous ta sobraka"
"3 evdomades perimena"
"@KwStAkYs Makran xeiroterh metaforikh"
"@kinkyboy1 des disc"
"debateable"
"!so labokop"
":D Κάντε και ένα follow https://twitch.tv/labokop έπαιξε πρόσφατα League of Legends, αξίζει να ρίξετε μια ματιά! tlneroUwU"
"!luls"
"@LefterisHI, LefterisHI has 593550 luls and is rank 37/32214 on the leaderboard."
"https://www.twitch.tv/labokop"
"https://www.twitch.tv/labokop"
"https://www.twitch.tv/labokop"
"https://www.twitch.tv/labokop"
"prwto stream"
"@epic_theo to kauli p tha pareis anti gia ps5? Kappa"
"pou mporw na kanw kritikes gia speedex?"
"oxi fb"
"re malaka daster ise pantou?"
"Έλα δεν άκουγα"
"@Nogard69 sto google?"
"για τα σκουπίδια speedex"
"@YouG0tTrolled se kapoia selida sugkekrimena"
"Ελα nogard η speedex ειμαι. Τρεχει κατι μαζι μου;"
"thelw na grapsw oti xeirotero mporw"
"nai straka"
"gamw thn speedex"
"to google exei sugkekrimena"
"vrikeis th selida tou katasthmatos"
"kai 8a exei review dipla"
"nero fa valeis ena song? plz?"
"ti ine afto re"
"h kata kati kserei pou leei gg na kses"
"https://www.youtube.com/watch?v=IympBCD-igI"
"@kinkyboy1 mono afto tha parw gia fetos i guess"
"εαν ο vlad δεν ειχες σκαλωσει να σκεφτει το φλας ζουσες"
"αλλα ειχε second thoughts"
"ELA RE VAGO"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"WRAIOS"
"@epic_theo tha doume tha doume stamata"
"8a ton me8usoume ton hlioooooooooooooo sigoura naiiiiiiiiiiiiii"
"ME TO NTAOULI"
"monkaS"
"KALHMERA HLIE KALHMERA"
"to kata einai kalos"
"den koureuthka prin tin karantina kai twra exei makrunei"
"https://www.youtube.com/watch?v=IympBCD-igI"
"guess what imma do TriHard"
"gg ez"
"egg head inc TriHard"
"btw o olaf mipos einai dinato me goredrinker ? @TL_Nero"
"loipon chat opoios den exei sub kai mou pei poso kanei 1+1 ton kanw gift"
"kwstaky krathsou gia to subathon"
"lew gw"
"den ksereis esu"
"MrDestructoid"
"borei borei"
"pali mphkan se sleep mode ta botakia"
"?"
"2"
"3"
"PogChamp"
"tlneroSleeper"
"wra na allaksoume bots"
"dn eixame alla lefta gia botakia p milane"
"monkaS"
"btw amumu m fanike broken pou epaixa exthes.. @TL_Nero"
"prepei na paroume thn karta ths mamas tou gorila pali"
"EleGiggle"
"ma einai bareto"
"oxi gt kaneis 1 v 5"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"mporeis na pareis kai enan fiddle na dw ? @TL_Nero"
"me 2 items"
"kai solo baron sto 20"
"pali me 2 items"
"o amumu apo ti xanei? @TL_Nero"
"ty ty"
"tha pareis kanenan fiddle smr? ?? @TL_Nero"
"opa reee ti ekopse"
"!kinky"
"hey kinky ( ° ͜ʖ͡°)╭∩╮"
"chat WeirdChamp"
"Είμαι περίεργη να δω τι έκανε 😂"
",!,"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"Pog"
"sta 10k ti pernw"
"e oxi 10lepto thn agaph mou"
"tii epathes? @TL_Nero"
"eisai kala tsoutsouko? Kappa"
"@kinkyboy1 gnwmi gia new twitch AP support?"
"@giotis_18 jungler tha paiksw logika ot new season...opote peo m ola ta trolls :)"
"twitcj ap supp? wtf?"
"apo ti phres toso heal? @TL_Nero"
"o lucian apo xtes einai autos? EleGiggle"
"se scamare"
"to oti einai oloi 0-100"
"kai einai toso close game"
"periergo ligo"
"kala close dn einai"
"an pethanei o olaf dn mporoun na kanoun kati oi alloi"
"nai apla me tetoia diafora eprepe na tous kanoun run down"
"tha doume kanenan fiddle smr? @TL_Nero"
"tote akoma 1? :D @TL_Nero"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"!wolt"
"Πεινάτε και δεν έχετε λεφτά να φάτε; Ε λοιπόν ο νίρο είναι εδώ για εσάς. Σε συνεργασία με την Wolt μπορείτε Χρησιμοποιώντας τον κωδικό ""02NERO"" να πάρετε 5 ευρώ έκπτωση για την πρώτη σας παραγγελία. Τι περιμένετε λοιπόν; tlneroPOG"
"Πλέον μπορείτε να κάνετε subscribe χωρίς να χρειαστεί να δημιουργήσετε λογαριασμό στην Paysafe.Μπορείτε να μου στείλετε σε προσωπικό μήνυμα τον κωδικό μιας Paysafe αξίας 5 ευρώ και θα ολοκληρώσω την συνδρομή σας μέσω του gift subscription."
"Kalhspera"
"elouse o malph"
"μεγαλο team gap"
"e tote akoma 1? :D @TL_Nero"
"re pws ginete"
"na ta xerese ta 10 lp xD"
"to full tank olaf"
"na me kane oneshot"
"mesa apo 5 atoma"
"we fixing mmr boys"
"nai mou roufas"
"Kappa"
"to mmr"
"Εκει φτασαμε τσατ...να χαιρομαστε με +15..."
"ez 15 lp"
"dwse oplo afth thn fora"
"28"
"25"
"20"
"ton intarw next?"
"malaka paiksame 17 games kai nikhsame ta 8 @Strakas_"
"for fun"
"exw fugei mental"
"-25"
"10"
"den xanw kai lp"
"@KwStAkYs μπορεις να μη μιλας; :)"
"DE 8A PAW MONO EGW"
"8A SE PARW MAZI MOY"
"intare ton ton pousti Keepo"
"TELOS XRONOU"
"στο μυαλο μου κερδισαμε 20 στα 17 :) @KwStAkYs"
"MUTED"
"any muters?"
":)"
"thelw na eimai mia pepega"
"sto fight"
"MUTED"
"καλησπέρα Nero τρελά"
"kanonise"
"FeelsGoodMan 👉🏾 🔇"
"@TL_Nero Pepega"
"Kappa"
"FootGoal FootGoal FootGoal FootGoal FootGoal FootGoal"
"@TL_Nero egwwwwww"
"tlneroMasPiasane"
"1"
":) /"
"egw :) /"
"e to orkizomai shkwsa"
"peepoClown"
"tlneroMasPiasane"
"to xeri shkwsa etsi...."
"PrideStrong"
"@KwStAkYs μπες league να παμε για winstreak :)"
"STRAKA STAMATA NA PAIZEIS ARAMS"
"you are addicted dude"
"any gifters"
"ΣΑΜΠ ΜΕ"
"in the chat"
"εγινε"
"monkaS"
"LOGIKA 8A MPW @Strakas_"
"ΣΑΜΠ ΜΕ ΜΕ ΜΕ"
"κανεις για ranked west gold?"
"PrideLove PrideLove PrideLove PrideLove"
"vale me vip re tsigkouni"
"tosa xronia se kouvalaw"
"PrideLion PrideLion PrideLion PrideLion"
"ποιο ποντίκι έχεις"
"E BALE ME BIAIPEI TWRA"
"strakas: exw pass dn paizw kab league"
"xa0ax0ax0ax0"
"να κανει sub να του δωσουμε διαμαντι :)"
"antilhKEKW antilhKEKW"
"Εγώ θέλω διαμαντακι"
"strakas: teleiwnei to pass paizei olh mera LUL"
"THELW VIAEIPEI"
"PrideUwu PrideUwu"
"plz amumu @TL_Nero"
"ΘΕΛΩ ΒΙΑΙΠΙ"
"plz fiddle"
"emena"
"Kappa"
"@kinkyboy1 ολα ξεκινησαν οταν farmαρα 1450 pass tokens σε μια μερα παιζοντας 27 ωρες vs bots :)"
"ΠΑΜΕ ΓΟΥΛΟΥ"
"PrideUwu"
"@strakas_ XAAXAXAXAXAXXAAXA"
"@TL_Nero ferte enan psuxiatro gia ton straka"
"next game fiddle plz @TL_Nero"
"@TL_Nero den einai kala"
"@Strakas_ pote bgainei neo pass?"
"me exei kanei toxic"
"enw egw"
"eimai panagia"
"!play"
"posa lp eimaste?"
"psixiatro an thelete thn aderfh mou"
"psixologo vsk but u know"
"Εγώ θέλω επικ"
"psuxiatro 8eloume"
"gia auto pame wolt me code 02MMRisFuckedStreamerAFKMarblesAbuser"
"thelw mia sunedria Keepo"
"Κωστα εχω δικη μου μοναδα μετρησης στο SI οταν τιλταρω...ειναι οι παναγιες ανα καρκινο OMEGALUL"
"AXXAXAAXXAXAXA"
"kateftheian farmaka e?"
"HAHAHA MHN LES PROSVOLES GIA TO E-FOOD"
"AXXXAAXXAXAAXXA STO SI LEEI"
"btw egw exthes epaixa me aftershock kai bghke clean ... dn to theroreis kalo? @TL_Nero"
"αξιζει;; επικ;;😊😊 @epic_theo"
"SeemsGood SeemsGood"
"!"
"@TL_Nero kernas ena vip?"
"μπαίνεις κάνα μάθημα σχολή? tlneroPOLICE tlneroPOLICE tlneroPOLICE KEKW"
"pote exei clash??"
"!wolt"
"Πεινάτε και δεν έχετε λεφτά να φάτε; Ε λοιπόν ο νίρο είναι εδώ για εσάς. Σε συνεργασία με την Wolt μπορείτε Χρησιμοποιώντας τον κωδικό ""02NERO"" να πάρετε 5 ευρώ έκπτωση για την πρώτη σας παραγγελία. Τι περιμένετε λοιπόν; tlneroPOG"
"next game fiddle plz @TL_Nero ?"
"o antilipsi einai kaluteros exei 5 coupon"
"skoupidi"
"o twitch"
"pou epekse"
"nunu ex8es"
"Εγώ πεινάω νιρο. βοηθά με"
"to paiksame stin ougkanta Keepo"
"den efage ban"
"telika"
"kai einai antipalos twra :D"
"πεινάω νιροοοο"
"11"
"Pepega"
"kai egw exw valei armor sta runes"
"τι ακουμε; WutFace"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"nero"
"meta"
"to game mpes kane auto"
"https://www.clinical-partners.co.uk/for-adults/autism-and-aspergers/adult-autism-test"
"hahahah"
"AVRAAM MONO ENAN KSERW"
"bgazei value to ap twitch h Kappa? @TL_Nero"
"Clap"
"clap"
"@TL_Nero Ti build pas ston amumu??"
"@avraam_19"
"33 gold"
"worth"
"polla les"
"sbhse"
"skase"
"svhseeee"
"http://prntscr.com/vk3l2n monkaEyes wtf"
"να ανησυχω; monkaW"
"me blue mporeis na exeis perma up e?"
"axaxaxax"
":D"
"@Strakas_ axaxax"
"gia steile na to kanw kai gw :) @Strakas_"
"imagine having a top laner :)"
"@Strakas_ prepei na baloume ton nero no joke tha bgalei 21"
"πιο πανω το εστειλε ο olny"
"καλησπερα"
"blue h red kayn pisteyeis oti einai kalytero? @TL_Nero"
"Red"
"πετα μια βομβα ρε ANELE"
"https://www.clinical-partners.co.uk/for-adults/autism-and-aspergers/adult-autism-test @KwStAkYs"
"Αν σας αρεσει το stream μπορειτε να με βρειτε και στο FB για stream updates και αλλα https://www.facebook.com/neroo.lol"
"kalhmera KEKW"
"oxi entaxei prin 1 wra xypnhsa"
"ΠΩΣ ΓΙΝΕΤΑΙ ΣΤΟ 5 Ο ΚΑΣΑ ΝΑ ΕΙΝΑΙ 3/0"
"ΠΑΜΕ FF ΓΤΧΜ"
"blue h red kayn pisteyeis oti einai kalytero? @TL_Nero"
"2h maxareis thn W??"
"miso"
"xaireta me WeirdChamp"
"skase never"
"D:"
"tank amumu WeirdChamp"
"rrrrrrrrrr1 ziggs"
"a 8a kaneis auto pou me 2 item pas baron sto 20 ?"
"yu gi oh smr @TL_Nero"
"btw anti na kanoun ta tank nane ontos tank pigan kai tous dosane dmg :)"
"kalispera"
"@bulltuning mono etsi einai tank :)"
"intaris nero eisaii mono sta 6 apo ta 7 kills :D"
"hahaha"
"Paei to bot"
"nero solareis baron me amumu?"
"sto spawn?"
"nero carr"
"@TL_Nero pare pola kill na pas baron sto 20 solo"
"@TL_Nero azakan gase bgale ner0 TriHard"
"epishs xaireta me DansGame"
"wow"
"@fraaaaaanky apo to 20 o amumu parnei baron twra monos tou"
"euxaristw :)"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"div?"
"geia sou nero file mou"
"!div"
"des ti grafeii o clown o ziggs @TL_Nero"
"σημερα εχεις παιξει αψογα ολα τα γκειμς"
"@TeoDemis123 nai re kserw, apla o nero DIAXRONIKA leei oti ta adc einai broken, kai gelaw apeira :P"
"WeirdChamp"
"D: wtf"
"D: why so tosic"
"https://prnt.sc/vk3r13 straka kala phge"
"gnomi gia rammus jng??"
"guess I have autism PepeHands"
"LUL"
"epic Q"
"ti xereiis reee"
"HYPE"
"ωωωωωωω"
"ez q htan ayto chat"
"les den ajizei na ginei kapios otp me rammus"
"TRIPLE KILLLLL"
"oxi ... kwlofardos eisai"
"agkalitsaaaa"
"OR MAYBE NOT"
"ποσο aids ειναι αυτη η πιπα που παιζεις....."
":"
":D"
"NAI RE"
"ahhahaa"
"nerooo"
"sunfire"
"demonic"
"meta?"
"ti tha pas twra? @TL_Nero"
"kalhspera nero"
"anoigeis w kai perpatas dipla tous"
"2 Q astoxhses olo ki olo"
"abuse το mf κανουμε; :)"
"που εχει το bug με το galeforce? :)"
"MALAKA STRAKA"
"3 Q*"
"sto idio domatio 8a mas baloun"
"XAXAAX"
"tii bug exei me to galeforce? @Strakas_"
"gnostos ellhnas strimer katouraei sto lol !! tous pantes kai koublaei tous akoubalitous !"
"https://prnt.sc/vk3u1l @Strakas_"
"@sarasnake https://www.youtube.com/watch?v=GYlkWa5yy24"
"aahhah dasterr"
"Πω μαλακα daster φαντασου να εισαι πιο αυτικλας απο εμενα"
"opa re wtf @Strakas_"
"tora anxo8ika re poustides"
"dld den leei na ginei kapoios otp me rammus"
"pare kana control ward gia na mhn se vlepei o midlaner"
"@Daste_r se asulo tha paithaneis"
"tzampa fai"
"tzampa diamoni"
"truee"
"bet o nero bgazei 20"
"@TL_Nero nomizw pos to mono play einai na paris baron sto 20 solo"
"o rakan ti pingarei to herald"
"nomizei oti de vlepeis ena TERASTIO monster"
"bug abuser WeirdChamp"
"@Strakas_ @0lny http://prntscr.com/vk3wh4 hmmmmm"
"stay mad kid"
"bullet time"
"@KwStAkYs kaloss"
"@KwStAkYs OMEGALUL"
"i think we good"
"kai o kwstakys oriaka mpainei sto dimatio mas"
"eimai sto orio"
"ntaksei"
"O STRAKAS EIXE 15 @Daste_r"
"robbing hood name λεει,τον λατρεψα"
"ego 17 D:"
"aaaa teleia"
"!uptims"
"!uptime"
"@ntinosmpal, tl_nero has been streaming for 5 hours 9 mins"
"blue h red kayn pisteyeis oti einai kalytero? @TL_Nero"
"exoume kana allo tetoio test? px test braindamage? @0lny"
"pare oracle"
"giati exw xasei polla egkefalika kuttara shmera"
"o ap twitc pos kani dmg ??me to posion mono ?"
"wait tha vrw"
"@TL_Nero pane baron solo"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"wtf"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"re file adc pleon den einai trwfi gia mid kai top? @TL_Nero"
"@0lny orait"
"ontws to exeis solo"
"AMUMU SOLO BARON"
"ti fash"
"XMMMMMMMMMMMM"
"paidia kai o fidl kani solo baron me 2 items :)"
"και υστερα κρεζετε Lux και Swain supp @kwstakys"
"pws gnt apo twra na to exeis solo?>"
"to swain supp egw to krazw giati einai ultra hli8io"
"@KwStAkYs vision test mas kanei?"
"steilto"
"https://www.essilor.com/en/vision-tests/test-your-vision/"
"siga mi paw 1 metro ap tin othoni"
"pws tha vrizw sto chat meta"
"nero erwtish twra p isastan sto mid tower kai eisastan 4v3 ti mistake kanate kai den mporousate na mpeite sto tower range kai me to baron buff na to parete to tower? @TL_Nero"
"outscale τρώτε"
"e malakia"
"egw 8elw me erwthsoules"
"@0lny"
"o kakopaixtis poy einai?"
"ela edw eimai"
"ee xaxa ti lew"
"kati sxeto aksizei na paro pc me 800$"
"?? @TL_Nero"
"ez"
"@KwStAkYs na steilo kialla autism?"
"e kai de stelneis"
"αύριο παραγγέλνω και το τελευταίο part για το pc im so fcking hyped"
"na mathoume o,ti hdh kseroume"
"wraio ulti ekane o sixamenos"
"egw kserw oti eimai sto 12"
"o strakas 15"
"kai o daster 17 OMEGALUL"
"des panw maybe? @TL_Nero"
"https://exceptionalindividuals.com/candidates/neurodiversity-resources/neurodiversity-quizzes/autism-quiz-test/"
"esu poso ekanes btw @0lny"
"7"
"kai emena 17 me evgale"
"@TL_Nero geforce pane"
"kala pige auto"
"apo tous kalous eisai esu"
"@olIandoS XAXAXAXA"
"axax"
"ki egw 17 eimaste h pleionotita"
"@KwStAkYs 50 erwthseis auto"
"https://psychology-tools.com/test/autism-spectrum-quotient"
"twra emeis tha sas kanoume bullying"
"LUL"
"8a kanw kai ta duo"
"einai test enantia se osous exoun agxos koinwnikopoihshs"
"re exeis adinatisei poly? @TL_Nero wraios"
"pou na deis sto neo video"
"!newvideo"
"!youtube"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"(gtx)"
"αύριο παραγγέλνω και το τελευταίο part για το pc im so fcking hyped"
"Kappa"
"re mallon exw astigmatismo KEKW"
"KEW"
"KEKW *"
"ο επεξεργαστής"
"otan vlepeis fwteines tampeles tis diavazeis kanonika?"
"zalizesai mipws?"
"kal"
"kalispera"
"ksana kane 1v9"
"ton twitch"
"eprepe na pas 25 kills gia na kerdiseis xD"
"EZ"
"lol"
"tlneroLove tlneroLove tlneroLove tlneroLove"
"γεια σας"
"νεροοοοοο"
"exw uwu icon"
"ΝΕΡΟΟΟΟ *"
"https://www.clinical-partners.co.uk/for-adults/autism-and-aspergers/adult-autism-test/adult-autism-test-results/results"
"me 2 kill"
"naii to eida"
"nero kane auto"
"fysika kai to exoume dei"
"https://www.clinical-partners.co.uk/for-adults/autism-and-aspergers/adult-autism-test/adult-autism-test-results/results"
"NEROOOOOOOOOOOOOOOOOO"
"panw apo mia fora"
"πως ειμαστε? @TL_Nero"
"subathon pote? teleionei to sub moy"
"https://www.clinical-partners.co.uk/for-adults/autism-and-aspergers/adult-autism-test/adult-autism-test-results/results NEROOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO"
"4 kills to uwu icon"
"@TL_Nero pio videaki re kwsta?"
"miii"
"6 Pog"
"nero des to link panw :)"
"ok tote 8a kano sub"
"F"
"pws mporeses kai ekanes apo to 20 to baron me 2 items? @TL_Nero"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"kala"
"tlneroLove tlneroLove tlneroLove tlneroLove"
"απιστευτο"
"ΑΧΑΧΑ"
"Kappa"
"ton apoximoti 8elo"
"egw thelw to dihmero xalkidiki"
"esu pare kamia katsarola tis ekapses oles"
"xoris apoximoti dn kano sub"
"thelw gynaika ta exoume pei 100 fores min ta ksana leme"
"ti alla pragmata tha exei re nero ?"
"exoume na dwsoume kai giveaway"
"KEKW"
"ego pou piano gia 2 ?"
"pali kala p einai 21 kai oxi 24"
"ti na kanw moni mou, steile me fulakh kalutera"
"kana sex toy tis epilogis mas tha exei?"
"na tos"
"vgenei to expansion sto wow"
"?"
"6 lol"
"ahahaha"
"autes einai xorhgies"
"rip 9 kill streak"
"!Kappa"
"tlneroYUGIOH"
"bang2Knife"
"tlneroLUL tlneroLUL"
"tlneroUwU"
"Sadge"
"rek sai"
"xd"
"!bonus LefterisHI 140k"
"@TL_Nero, set lefterishi luls to 733850"
"pame ligo streamaki"
"eee 140 edoses oxi 150"
"@TL_Nero"
"mia malakia egrapse kai pire oplo"
"ta lefta mou piso"
"tax"
":D"
"s olous 140 dinei"
"einai foros"
"xD"
"!luls"
"@LefterisHI, LefterisHI has 733900 luls and is rank 32/32218 on the leaderboard."
"#1"
"ti leei"
":D"
"rigged"
"!points"
"@shaaaaaark, you have 0 LP."
"F"
"nai re"
"e nero"
"akous re"
"dwstou 160 kai 8a kanei sub autos :D"
"#pepega"
"@TL_Nero liss bug ειδαμε;"
"Πλέον μπορείτε να κάνετε subscribe χωρίς να χρειαστεί να δημιουργήσετε λογαριασμό στην Paysafe.Μπορείτε να μου στείλετε σε προσωπικό μήνυμα τον κωδικό μιας Paysafe αξίας 5 ευρώ και θα ολοκληρώσω την συνδρομή σας μέσω του gift subscription."
"12 lp pernoume ti fash ?"
"@TL_Nero https://www.youtube.com/watch?v=qDeEMGJvy80"
"ti leei nero"
"αυτο και το galeforce mf bug ειναι απλα Insane"
"bang2Smoke"
"yep healthy"
"KSYLO"
"tlneroYuGiOh"
"hahahaha"
"exasa :("
":)"
":("
"tlneroSleeper"
"3 KILL ΜΕ ΓΡΟΘΙΔΙΑ ΣΑΝ ΤΟΝ ΘΥΤΑΡΟ"
"ksylo?"
"το mf bug ειναι πιο ωραιο :) https://www.youtube.com/watch?v=GYlkWa5yy2"
"ti leei nero"
"#777"
"antilhRain"
"pou kolaei to gll ?"
"kai ta 2 KEKW"
"pitses"
"bang2Knife"
"smurfing Pog"
"bothe YEP"
"akoustika p einai kaka ta dika m na ta riggaroume"
"pontiki"
"ama kanw 10000 points tha parw opgg review h einai scam?"
"eimai promo gia master 2-0 ara allo 1 game"
"#N"
"I"
"2"
"monkaW"
"3"
"D:"
"tlneroMasPiasane"
"ειμαστε MrDestructoid δεν ειμαστε προγραμματισμενοι να απανταμε"
"swstos"
"?"
"Ή ΣΕ ΠΟΥΤΑΝΕΣ"
"Sadge"
"h se robotikes poutanes"
"he means pou einai oi annes?"
"@KwStAkYs to ekanes? auto me tis 50"
"aka egirls"
"#nogard"
"επαιξα 17 αραμ ειμαι σερι και νομιζω θα σου απαντησω στο τι να κανεις giveaway OMEGALUL imagine"
"to bare8hka"
"8a sunexisw se ligo"
"νομιζεις*"
"antilhDenExeiNohma"
"varethika"
"stream to vrady"
"οχι παω για ρεκορ PagChomp"
"σκεφτεται την καρτα και δεν μπορει να κοιμηθει KEKW"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"PepeLaugh"
"μαλακα εαν streamαρα θα επαιζα arams και θα εσπαγα το streaming record σου @TL_Nero"
"nero bye kalh sunexeia"
"bye chat"
"easy af"
"egw :)"
"ο nogard :)"
"ολοι μας :)"
"D:"
"kai egw tha eblepa :)"
"Pepedogidis Pepega"
"D: γιατι κραζεις τους viewers μου; WeirdChamp"
"zilevei straka m"
"γενικα το Q του vel Κοστιζει Mana?"
"wtf"
"poso legit einai to tear me 450g?"
"prosexe mhn anoiksei o strakan steam kai mhneis mono me 10 atoma"
"strakan Pepeeeega"
"to sxolio tis nami my feelings"
"!rank"
"EUNE : https://eune.op.gg/summoner/userName=Zer0+to+Ner0 - EUW : https://euw.op.gg/summoner/userName=gamw+ton+ote"
"oi 10 tou nero"
"tha psofisete oloi in the end?"
"οι 300 πεθαναν στο τελος :)"
"@Nogard69 ahHHAQHAHAHAHAH"
"ΓΥΝΑΙΚΕΣ OMEGALUL"
"Kserw"
"O Voldemort"
"perses legontai"
"pethanan oi idioi alla to onoma tous emeine gia panta"
"τον Αμπντουλ ιλ Βασαλ ANELE"
"allaksokwlies sto top,opws kanw egw me ton straka"
"kinky kamia sxesh me to vapori ap thn persia?"
"@Strakas_ γιατι βριζετε τον delivera σας κυριε"
"den kserw egw apoauta"
"ta vaporia"
"file"
"expose αρχικα ο Nero δεν ηξερε οτιο Ηφαιστος ειναι ενας απο τους 12 θεους του ολυμπου"
":)"
"gia tous gnwstous ths korinthias"
"@Strakas_ +1"
"Keepo"
"@ShadowDuelist21 PepeLaugh"
"@epic_theo @kinkyboy1 @Strakas_ normals ?"
"meta egw"
"arazw twra"
"@Daste_r ψηνω PagChomp"
"have fun top :D"
"eimaste 2 8eloume kai allous"
"@Daste_r steile"
"to passive tis sej den pianei se range chanmpion?"
"straka gr mpes"
"@Daste_r WeirdChamp"
"poso gamato champion einai o jhin"
"an einai antrwpos tha htan o strakastroukas"
"TriKool Clap TriKool Clap TriKool Clap TriKool Clap TriKool Clap TriKool Clap TriKool Clap TriKool Clap TriKool Clap"
"AYE TriKool"
"AYE TriKool AYE TriKool AYE TriKool AYE TriKool AYE TriKool AYE TriKool AYE TriKool AYE TriKool"
"AYE TriKool AYE TriKool AYE TriKool AYE TriKool AYE TriKool AYE TriKool AYE TriKool AYE TriKool"
"@Strakas_ 8a mpeis ?"
"@Daste_r ελα call"
"mexri ti ora tha to krathseis?"
"Αν σας αρεσει το stream μπορειτε να με βρειτε και στο FB για stream updates και αλλα https://www.facebook.com/neroo.lol"
"kserei kaneis pote bgainei neo pass sto lol????"
"pww"
"erxetai o blitz"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"ela re malaka"
"ti flame kanei to top re file"
"xAXAAX"
"kala kaneis mpro"
"malaka min koroideueis tuflo anthrwpo"
"άμα χάνει με aatrox vs singed δεν αξίζει να μιλάει"
"Aatrox 1/7/1 lmao"
"egw kanw ena mute all kai eimai xalaros xaxa"
"καλησπερα στην 2η καλυτερη σετζου της ελλαδος"
"μετα απο σοφινι"
"r?"
"Jhin D:"
"flamarei to duo gia mas"
"neroini1"
"einai se promo"
"LOGIKA"
"2 pigs leei enw paizeis sejuani D:"
"den trww ban chill"
"AXAXAX"
"WWPAAAAA"
"gia tis manades tous lew"
"hey xmithie can i have some tips for ranking up ?"
"ontws anevases 68 ping"
"simera klaime me tentacion?"
"πότε έβγαλες τα advice για free climb από peaceful"
"pws k akous X @TL_Nero"
"enw an htan akinhtos tha ton petuxenes"
"Kappa"
"twra tha pethanei min agxwnesai"
"na tos"
"wait"
"XAAXAXAX"
"ti dmg ekanes"
"KEKW"
"ekanes k esu"
"o jhin to kane"
"to full combo s ekane half hp"
"tanks in season 11 tlneroWhatever"
"ase to boy mas se parakalw"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"mpeite sto discord gia giveaway ksyrafakia"
"eeee thelw na pw staff"
"btw o lil uzi kanei 2 albums akoma and then he is out @TL_Nero"
"song?"
"changes Tsunamias xxxtentacion"
"ti les mwre pseyth"
"ooho ohhhhh oohohh"
"big time rush ft snoop dogg boyfriend"
"KOMMATARA"
"nero akou ti assasins paize sto jg"
"thee m tha vgalw ta nuxia mou"
"pooo molis ir8a eprepe na baleis tetoia"
"sejuani amumu shen"
"XAXAXA\"
"sadd"
"big time rush στο nickelodeon? Kappa"
"XAAXAXAXAX"
"aatrox απλά το έτρεξε"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"kayle ult worth"
"ο αλλος κανει 2 ωρες γραμμικη ασταματητα γνωμη? ΑΗΔΙΑ @TL_Nero"
"nero θα παιξεις κανα gragas?"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"mono me execute"
"βρείτε τη μόνη της στο δάσος :D"
"είναι απλά op"
"q ulti nami ulti sou e vlekoz w jhin isws pethanei Keepo"
"toso dynatos einai o graves? @TL_Nero"
"ti build? @TL_Nero"
"POG PogChamp"
"o JHinN DeN KoVi"
"!div"
"ποσο εχεις φτασει σημερα μονο κερδιζεις"
"XAXAXAXAXAXA"
"Pog"
"eimai i"
"o"
"FAKER"
"EIMAI O FAKER"
"antilhKEKW antilhKEKW antilhKEKW"
"APLA"
"Pog"
"vip"
"bang o JHinN DeN KoVi dMG"
"jhin 1v9"
"apla den ginete na to ekana"
"1v9"
"XA9AX9AX9AX9AX"
"@rektlessgr Kreygasm"
"ik"
"fuck randoms me galeforce se 5 atoma"
"ξυλοοοο"
"kalo game"
"η τέταρτη τους έκανε 1 tap τι jhin no damage LULW"
":D"
"gg"
"mid + top < adc gold"
"apla to game einai skaki"
"kai eimai kalos sto skaki"
"pame"
"piga master"
"n"
"@rektlessgr build σε Jhin?"
"galeforce panta"
"οπλο please"
"einai turbo broken"
"re"
"to galeforce kanei 450 dmg"
"yugioh"
"me harvest"
"ps4?"
"κανενας δεν πάει το lethality item που κοβει περισσότερο στα shield"
"bloodborne gow"
"Θα κλεισουμε τωρα?"
"apla kane me vip"
"@rektlessgr harvest είχες?"
"!uptime"
"@pixelakos_, tl_nero has been streaming for 6 hours 11 mins"
"y"
"πάμε λίγο yugi"
"y"
"oloiu sto chat gnostes einai Kappa"
"to yugi kourase re"
"ginete na min exoume xasei"
"oute 1 game"
"6 kills γατακια"
"oxi"
"kanena"
"mono wins exw sto history"
"osa lp isoun print 5 games den eisai?"
"skepsou na eisai 18 lvl kayle"
"μπορεις να δωσεις οπλο please"
"me 6 item"
"kai na xaneis"
"xa0ax0xa0"
"kala eisai"
":D"
"tlneroYuGiOh tlneroYuGiOh tlneroYuGiOh tlneroYuGiOh"
"nai oxi oti se kouvalaw"
"YUUUUUUUUUU GI OH GI OH GI OH"
"alla its fine"
"eisai kalos"
"xa0ax0xa0x0a"
"Πλέον μπορείτε να κάνετε subscribe χωρίς να χρειαστεί να δημιουργήσετε λογαριασμό στην Paysafe.Μπορείτε να μου στείλετε σε προσωπικό μήνυμα τον κωδικό μιας Paysafe αξίας 5 ευρώ και θα ολοκληρώσω την συνδρομή σας μέσω του gift subscription."
"XAAXXAXA"
"ρε ολο μπουνιες μου δινει αντι οπλο"
"nero ematha o paris paizei kalo malza e:)"
"as eimaste 800 junglers sto d1"
"amumu kha rengar lilia"
"re"
"ekana promote"
"sto master"
"kai exw 1 lp"
"kapws"
"????"
"ye etsi einai"
"https://www.youtube.com/channel/UCS0n1rlvkLpDdJOGdVQTWHA LIKE SUBSCRIBE ΚΑΜΠΑΝΑΚΙ ΤΩΡΑ"
"des to profil mou"
"xa0ax0ax0x"
"psirisa kai ena ponto"
"a mporei"
"tlneroYuGiOh"
"kanonika molis kaneis promote omws exeis 4 game"
"na xaseis"
"prin peseis"
"yee sou dinei liga lp otan kaneis promote se new tier"
"kill rectless"
"καλα παλι γροθισ εδωσε"
"tlneroYuGiOh"
"uefa mafia"
"@TL_Nero 6 wro o trelos"
"^!uptime"
"any gift subbers"
"!uptime"
"@julikulla, tl_nero has been streaming for 6 hours 16 mins"
"!insta"
"Ναι είναι γεγονός, επιτέλους φτιάξαμε instagram account για τον καλύτερο Jungler στον EUNE, αλλα επειδή χάσαμε το link πάρτε το Account του Nero και κάντε και ένα follow, έχω ακούσει οτι ανεβάζει καλα memes :D https://www.instagram.com/tl_nero/"
"GayPride"
"!uptime"
"@nikitotsaaas, tl_nero has been streaming for 6 hours 16 mins"
"KaWutGuys KaWutGuys KaWutGuys KaWutGuys KaWutGuys KaWutGuys"
"PogChamp PogChamp"
"antilhKalesNotses antilhKalesNotses antilhKalesNotses"
"bb <3"
"bb"
"kalh synexeia"
"!bonus YouG0tTrolled 144k"
"@TL_Nero, set youg0ttrolled luls to 147150"
"!gamble all"
"PogChamp YouG0tTrolled went all in and won 147150 luls PogChamp they now have 294300 luls FeelsGoodMan"
"sobeeeeeeee @TL_Nero @TL_Nero"
"sec"
"hahahah"
"kosker"
"marusagi"
"ειναι τέλειααα"
"ok"
"καλα :/"
":D kalo apogeuma re"
"bb"
"bb"